{
    " Delete Selected": "删除所选",
    " Edit Admin": "编辑管理员",
    " Edit Announcement": "编辑公告",
    " Edit Annousement": "编辑匿名",
    " Edit Answer": "编辑答案",
    " Edit Batch": "编辑批次",
    " Edit Bundle": "编辑捆绑包",
    " Edit Childcategory": "编辑育儿类别",
    " Edit Coupan": "编辑Coupan",
    " Edit Course": "编辑课程",
    " Edit Course Chapter": "编辑课程章节",
    " Edit Course Include": "编辑课程包括",
    " Edit CourseLanguage": "编辑Courselingage",
    " Edit Googlemeet": "编辑GoogleEt",
    " Edit Instructor": "编辑讲师",
    " Edit Meeting Recording": "编辑会议记录",
    " Edit meetings": "编辑会议",
    " Edit Previous Paper": "编辑上一篇论文",
    " Edit Private Course": "编辑私人课程",
    " Edit Question": "编辑问题",
    " Edit Question Answer": "编辑问题答案",
    " Edit Quiz Topic": "编辑测验主题",
    " Edit Refund Policy": "编辑退款政策",
    " Edit Related Course": "编辑相关课程",
    " Edit Review Rating": "编辑评论评分",
    " Edit Role": "编辑角色",
    " Edit Student": "编辑学生",
    " Edit Subcategories": "编辑子类别",
    " Edit User": "编辑用户",
    " Edit What Learn": "编辑学习什么",
    " Enable Search on Slider": "启用在滑块上搜索",
    " For Test use": "用于测试",
    " List all meetings": "列出所有会议",
    " MapCoordinates Settings": "MAPCOORDINATES设置",
    " No Rating": "没有评分",
    " ON Click of reset data will reset your site (which you see after fresh install).": "单击“重置数据”将重置您的网站（您在新安装后看到）。",
    " Quiz Report": "测验报告",
    " to get one from your settings page": "从您的设置页面获取一个",
    " Truested Slider": "悲惨的滑块",
    " Update Big Blue Settings": "更新大蓝色设置",
    "( Enable for Category Slider)": "（启用类别滑块）",
    "( Enable for watching a video for times)": "（启用可以观看视频的时间）",
    "( Enable Live zoom meetings on portal )": "（在门户上启用实时变焦会议）",
    "( Please Ensure that its not conflict with video ad start time )": "（请确保与视频广告开始时间不冲突）",
    "(Enable Appointment on Course)": "（在课程中启用）",
    "(Enable Assignment on Course)": "（在课程中启用作业）",
    "(Enable Attandance on Courses)": "（在课程上实现）",
    "(Enable Become an instructor option for users)": "（启用成为用户的讲师选项）",
    "(Enable Big Blue meetings on portal)": "（在门户上启用大蓝色会议）",
    "(Enable Cookie Notice on Site)": "（在现场启用cookie通知）",
    "(Enable Device Control on Courses)": "（在课程上启用设备控制）",
    "(Enable Google Meet on portal)": "（在门户网站上启用Google见面）",
    "(Enable Guest checkout on portal)": "（在门户上启用访客结帐）",
    "(Enable Ip block on portal)": "（在门户上启用IP块）",
    "(Enable Jitsi Meeting on Portal)": "（在门户上启用Jitsi会议）",
    "(Enable Map on contact page)": "（在联系页面上启用地图）",
    "(Enable mobile no. on SignUp)": "（在注册时启用移动号）",
    "(Enable Promobar on site)": "（在现场启用Promobar）",
    "(Enable Users Activity Logs on Login/Register)": "（启用用户在登录/登记处上的活动日志）",
    "(Enable/Disable Hover from home sliders)": "（启用/禁用悬停在家滑块）",
    "(ex. 2525,467)": "（例如2525,467）",
    "(ex. info@test.com)": "（例如info@test.com）",
    "(ex. SMTP, MAIL, SENDMAIL)": "（例如SMTP，邮件，sendmail）",
    "(ex. smtp.mailtrap.io)": "（ex。Smtp.mailtrap.io）",
    "(ex. TLS/SSL)": "（例如TLS/SSL）",
    "(Hide User Indentity from Instructor)": "（从讲师中隐藏用户的契约）",
    "(If you enable it, a welcome email will be sent to user's register email id,<br> make sure you updated your mail setting in Site Setting >> Mail Settings before enable it.)": "（如果启用它，将发送一封欢迎的电子邮件将发送到用户的寄存器电子邮件ID，<br>确保您在网站设置中更新了邮件设置>>邮件设置之前。）",
    "(If you enable it, Category menu will show on instructor Dashboard)": "（如果启用它，类别菜单将在教师仪表板上显示）",
    "(Instructor can feature its course, by paying this amount)": "（教练可以通过支付此金额来展示其课程）",
    "(Note - Size : 300x90)": "（注意 - 尺寸：300x90）",
    "(Note - Size : 35x35)": "（注意 - 尺寸：35x35）",
    "(Swipe currency before/after icon)": "（图标之前/之后的滑动货币）",
    "(with country code)": "（带有国家代码）",
    "-|| Updater ||-": " -  ||更新程序||  - ",
    ".Language": "。语",
    ".Reported": "报告",
    "0 Reviews": "0评论",
    "10": "2027",
    "100% Complete": "100％完成",
    "11": "2028",
    "17-06-2022/12:00 PM": "17-06-2022/12：00 PM",
    "2 Factor Auth": "2因子auth",
    "2FA is currently": "2FA目前",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "新的验证链接已发送到您的电子邮件地址。",
    "A-Z": "A-Z",
    "A/C Holder Name": "A/C持有人名称",
    "A/C No": "a/c no",
    "Aamar PAy API Keys": "Aamar Pay API键",
    "Aamar Pay API Keys": "Aamar Pay API键",
    "AAMARPAY SANDBOX ?": "Aamarpay沙盒？",
    "AAMARPAY SIGNATURE KEY": "Aamarpay签名键",
    "AAMARPAY STORE ID": "Aamarpay商店ID",
    "About": "关于",
    "About Gradient Background Color": "关于梯度背景颜色",
    "About Gradient Background Color Two": "关于梯度背景颜色两个",
    "About Instructor": "关于讲师",
    "About me": "关于我",
    "About the Course": "关于课程",
    "About this course": "关于这门课程",
    "About us": "关于我们",
    "Aboutme": "关于我",
    "Accept": "接受",
    "Accepted": "公认",
    "Account holder name": "账户持有人姓名",
    "Account Holder Name": "账户持有人姓名",
    "Account Number": "帐号",
    "AccountHolderName": "账户持有人姓名",
    "AccountNumber": "帐号",
    "Action": "行动",
    "Actions": "动作",
    "Active": "积极的",
    "Active Classes": "活跃的类",
    "Active Course": "活跃的课程",
    "Active Plan": "积极计划",
    "ActivityLog": "活动日志",
    "Ad Hold Time:": "广告保留时间：",
    "Ad Image": "广告图像",
    "Ad Location": "广告位置",
    "Ad Location:": "广告位置：",
    "Ad Type": "广告类型",
    "AD URL :": "广告网址：",
    "Ad Video": "广告视频",
    "Add": "添加",
    "Add  Truested Slider": "添加门的滑块",
    "Add Addon": "添加插件",
    "Add addon": "添加插件",
    "Add Admin": "添加管理员",
    "Add Advertise": "添加广告",
    "Add Advertisement": "添加广告",
    "Add Announsment": "添加公告",
    "Add Answer": "添加答案",
    "Add Answers": "添加答案",
    "Add balance To Wallet": "增加钱包的平衡",
    "Add Bank": "添加银行",
    "Add Bank Details": "添加银行详细信息",
    "Add Batch": "添加批次",
    "Add Blog": "添加博客",
    "Add Bundle": "添加捆绑包",
    "Add Calendar": "添加日历",
    "Add Category": "添加类别",
    "Add Childcategory": "添加育儿类别",
    "Add Cities": "添加城市",
    "Add Cities Manual": "添加城市手册",
    "Add Contactreason": "添加contactrason",
    "Add Country": "添加国家",
    "Add Coupan": "添加Coupan",
    "Add Coupon": "添加优惠券",
    "Add Course": "添加课程",
    "Add Course Chapter": "添加课程章节",
    "Add Course Class": "添加课程课",
    "Add Course Classes": "添加课程课程",
    "Add Course Include": "添加课程包括",
    "Add Directory": "添加目录",
    "Add Dropdown": "添加下拉",
    "Add Fact": "添加事实",
    "Add Facts": "添加事实",
    "Add Facts jitsimeeting": "添加事实jitsimeeting",
    "Add Facts Slider": "添加事实滑块",
    "Add Faq": "添加常见问题解答",
    "Add Faq Instructor": "添加常见问题教练",
    "Add Google Calendar Setting": "添加Google日历设置",
    "Add Image To Question": "将图像添加到问题",
    "Add Institute": "添加研究所",
    "Add Instructor": "添加讲师",
    "Add Instructor Plan": "添加讲师计划",
    "Add Instructorskill": "添加教师Kill",
    "Add jitsi meeting": "添加Jitsi Meting",
    "Add jitsi meetings": "添加jitsi米",
    "Add Jitsmeeting": "添加jitsemeeting",
    "Add Language": "添加语言",
    "Add Manual Payment Gateway": "添加手动付款网关",
    "Add Meeting Recording": "添加会议记录",
    "Add Meetingrecord": "添加会议记录",
    "Add Menu": "添加菜单",
    "Add Menus": "添加菜单",
    "Add new currency": "添加新货币",
    "Add new flash sale": "添加新的Flash销售",
    "Add Page": "添加页面",
    "Add Pages": "添加页面",
    "Add Private Course": "添加私人课程",
    "Add Question": "添加问题",
    "Add Question Answer": "添加问题答案",
    "Add Quiz": "添加测验",
    "Add Reason": "添加原因",
    "Add Refund Policy": "添加退款政策",
    "Add Related Course": "添加相关课程",
    "Add Setting": "添加设置",
    "Add Skill": "添加技能",
    "Add Skills": "添加技能",
    "Add Slider": "添加滑块",
    "Add Slider facts": "添加滑块事实",
    "Add State": "添加状态",
    "Add State Manual": "添加状态手册",
    "Add States": "添加状态",
    "Add Student": "添加学生",
    "Add Subcategory": "添加子类别",
    "Add Testimonal": "添加证明",
    "Add Testimonial": "添加推荐",
    "Add theme": "添加主题",
    "Add Theme": "添加主题",
    "Add to cart": "添加到购物车",
    "Add To Cart": "添加到购物车",
    "Add to wishlist": "添加到愿望清单",
    "Add Truested Slider": "添加门的滑块",
    "Add Trustedslider": "添加TrustedSlider",
    "Add User": "添加用户",
    "Add Video To Question": "将视频添加到疑问",
    "Add What Learn": "添加学习内容",
    "Add your keys based on the mode": "根据模式添加密钥",
    "AddBlog": "addblog",
    "Added to wallet via Stripe": "通过条纹添加到钱包",
    "Addon": "添加在",
    "Addon Manager": "插件管理器",
    "Address": "地址",
    "address": "地址",
    "Adelaide": "Adelaide",
    "Aden": "亚丁",
    "Admin": "行政",
    "Admin Color Setting": "管理员颜色设置",
    "Admin Customisation": "管理自定义",
    "Admin Dashboard": "管理仪表板",
    "Admin Revenue": "管理收入",
    "Admin Setting": "管理设置",
    "Admin Static Word Translation": "管理静态单词翻译",
    "Admin Static Word Translation of": "管理员静态单词翻译",
    "AdminDashboard": "助理板",
    "AdminRevenue": "管理",
    "Admins": "管理员",
    "adminstaticword.Accept": "AdminStatic Word.Accept",
    "adminstaticword.AcceptedByInstructor": "AdminStatic Word.cecceptedby Instructor",
    "adminstaticword.AccountHolderName": "AdminStatic Word.Accountholdername",
    "adminstaticword.AccountNumber": "AdminStatic Word.Accountnumber",
    "adminstaticword.Action": "AdminStatic Word.Action",
    "adminstaticword.Add": "AdminStatic Word.add",
    "adminstaticword.Agenda": "AdminStatic Word.Agenda",
    "adminstaticword.AllMeetings": "AdminStatic Word.AllMeetings",
    "adminstaticword.Announcement": "AdminStatic Word.Sunnosection",
    "adminstaticword.Announsment": "AdminStatic Word.Announsment",
    "adminstaticword.Answer": "AdminStatic Word.answer",
    "adminstaticword.Assignment": "AdminStatic Word.signment",
    "adminstaticword.BankName": "AdminStatic Word.BankName",
    "adminstaticword.BankTransfer": "AdminStatic Word.Bannckser",
    "adminstaticword.BigBlueMeetings": "AdminStatic Word.bigbluemeetings",
    "adminstaticword.Blog": "adminstaticword.Blog",
    "adminstaticword.Category": "AdminStatic Word.STACERORY",
    "adminstaticword.ChildCategory": "AdminStatic Word.ChildCategory",
    "adminstaticword.ChoosePaymentType": "AdminStatic Word.ChoosePaymentType",
    "adminstaticword.CompletedPayout": "AdminStatic Word.completedPayout",
    "adminstaticword.Course": "AdminStatic Word.Course",
    "adminstaticword.CourseReview": "AdminStatic Word.CourSereView",
    "adminstaticword.Courses": "adminstaticword.Courses",
    "adminstaticword.Currency": "AdminStatic Word.Currency",
    "adminstaticword.Dashboard": "AdminStatic Word.dashboard",
    "adminstaticword.Delete": "AdminStatic Word.delete",
    "adminstaticword.Detail": "AdminStatic Word.Detail",
    "adminstaticword.Duration": "AdminStatic Word.Duration",
    "adminstaticword.Edit": "AdminStatic Word.edit",
    "adminstaticword.Email": "adminstaticword.Email",
    "adminstaticword.EndTime": "AdminStatic Word.endtime",
    "adminstaticword.Enrolled": "AdminStatic Word.ed",
    "adminstaticword.Featured": "AdminStatic Word.Featured",
    "adminstaticword.FirstName": "AdminStatic Word.FirstName",
    "adminstaticword.IFCSCode": "AdminStatic Word.ifcScode",
    "adminstaticword.Image": "AdminStatic Word.image",
    "adminstaticword.Instructor": "AdminStatic Word.sinstructor",
    "adminstaticword.InvolvedInCourse": "AdminStatic Word.involvedIncourse",
    "adminstaticword.InvolvementRequests": "AdminStatic Word.involvementRequests",
    "adminstaticword.JoinMeeting": "AdminStatic Word.joinMeeting",
    "adminstaticword.Language": "adminstaticword.language",
    "adminstaticword.LastName": "AdminStatic Word.lastName",
    "adminstaticword.LinkByCourse": "AdminStatic Word.linkByCourse",
    "adminstaticword.ListMeetings": "AdminStatic Word.ListMeetings",
    "adminstaticword.Meeting": "AdminStatic Word.会议",
    "adminstaticword.MeetingID": "AdminStatic Word.MeetingID",
    "adminstaticword.Meetingoncourse": "AdminStatic Word.MeetingOncourse",
    "adminstaticword.MeetingRecordings": "AdminStatic Word.MeetingRecordings",
    "adminstaticword.Meetings": "AdminStatic Word.会议",
    "adminstaticword.MeetingTopic": "AdminStatic Word.MeetingTopic",
    "adminstaticword.MultipleInstructor": "AdminStatic Word.MultInstructor",
    "adminstaticword.MyRevenue": "AdminStatic Word.MyRevenue",
    "adminstaticword.Name": "adminstaticword.Name",
    "adminstaticword.Order": "AdminStatic Word.order",
    "adminstaticword.OwnerID": "AdminStatic Word.ownerid",
    "adminstaticword.Password": "AdminStatic Word.Password",
    "adminstaticword.PaymentMethod": "AdminStatic Word.paymentMethod",
    "adminstaticword.PayoutSettings": "AdminStatic Word.payOutSettings",
    "adminstaticword.Paypal": "AdminStatic Word.paypal",
    "adminstaticword.PaypalEmail": "AdminStatic Word.paypalemail",
    "adminstaticword.PAYPALPAYMENT": "AdminStatic Word.PAYPALPAYMENT",
    "adminstaticword.Paytm": "AdminStatic Word.paytm",
    "adminstaticword.PaytmMobileNo": "AdminStatic Word.paytmmobileno",
    "adminstaticword.PAYTMPAYMENT": "AdminStatic Word.paytmpayment",
    "adminstaticword.PendingPayout": "AdminStatic Word.pendingPayout",
    "adminstaticword.PrivacyPolicy": "AdminStatic Word.privacypolicy",
    "adminstaticword.Question": "AdminStatic Word.Question",
    "adminstaticword.QuizReview": "AdminStatic Word.QuizReview",
    "adminstaticword.Reject": "AdminStatic Word.Repriond",
    "adminstaticword.RejectedCourses": "AdminStatic Word.RepentedCourses",
    "adminstaticword.Report": "adminstaticword.Report",
    "adminstaticword.RequestToInvolve": "AdminStatic Word.RequestToInvolve",
    "adminstaticword.Save": "adminstaticword.Save",
    "adminstaticword.Select": "adminstaticword.Select",
    "adminstaticword.SelectanOption": "AdminStatic Word.Selectanoption",
    "adminstaticword.SelectCourse": "AdminStatic Word.SelectCourse",
    "adminstaticword.Setting": "AdminStatic Word.setting",
    "adminstaticword.Slug": "AdminStatic Word.slug",
    "adminstaticword.StartTime": "AdminStatic Word.starttime",
    "adminstaticword.Status": "AdminStatic Word.Status",
    "adminstaticword.SubCategory": "AdminStatic Word.subcategory",
    "adminstaticword.Timezone": "AdminStatic Word.TimeZone",
    "adminstaticword.Title": "AdminStatic Word.title",
    "adminstaticword.TotalAmount": "AdminStatic Word.totalamount",
    "adminstaticword.TransactionId": "AdminStatic Word.TransactionId",
    "adminstaticword.Type": "adminstaticword.type",
    "adminstaticword.Url": "AdminStatic Word.url",
    "adminstaticword.URL": "AdminStatic Word.url",
    "adminstaticword.User": "AdminStatic Word.user",
    "adminstaticword.View": "AdminStatic Word.view",
    "adminstaticword.ZoomDashboard": "AdminStatic Word.ZoomDashboard",
    "adminstaticword.ZoomEmail": "AdminStatic Word.ZoomeMail",
    "adminstaticword.ZoomJWTToken": "AdminStatic Word.zoomjwttoken",
    "adminstaticword.ZoomLiveMeetings": "AdminStatic Word.ZoomliveMeetings",
    "adminstaticword.ZoomProfile": "AdminStatic Word.Zoomprofile",
    "adminstaticword.ZoomSettings": "AdminStatic Word.ZoomSettings",
    "Adsense": "Adsense",
    "Adsense Settings": "Adsense设置",
    "AdsenseSetting": "广告",
    "Advertise": "广告",
    "Advertise Settings": "广告设置",
    "Advertisement": "广告",
    "AdvertiseSettings": "广告",
    "Affilate": "锋利的",
    "Affilate Dashboard": "依赖仪表板",
    "Affilated": "隶属于",
    "Affilated By": "隶属于",
    "Affiliate": "会员",
    "Affiliate Dashboard": "会员仪表板",
    "Affiliate Details": "会员细节",
    "Affiliate Settings": "会员设置",
    "Affiliate&Wallet": "会员和钱包",
    "Agenda": "议程",
    "Alaska": "下",
    "Algiers": "阿尔及尔",
    "All": "全部",
    "All Admins": "所有的管理员",
    "All Answers": "所有答案",
    "All Appointment": "所有任命",
    "All Assignments": "所有作业",
    "All Batches": "所有批次",
    "All Blog": "所有博客",
    "All Bundles": "所有捆绑",
    "All Categories": "所有类别",
    "All Childcategories": "所有育儿",
    "All Cities": "所有城市",
    "All Completed": "全部完成",
    "All Contactreason": "全部胜利",
    "All Coupans": "所有剪裁",
    "All Courselanguages": "所有校长",
    "All Coursereviews": "所有coursereviews",
    "All Courses": "所有课程",
    "All deals": "所有交易",
    "All Dropdown Setting": "所有下拉列表设置",
    "All Faq Instructor": "所有常见问题解答教练",
    "All Flashdeals": "所有闪存",
    "All flashdeals": "所有闪存",
    "All Followers": "所有追随者",
    "All Instructor": "所有讲师",
    "All Instructor Request, Pending Request, Instructor Subscription, Instructor Plan, Multiple Instructor, Instructor Payout": "所有讲师请求，待处理请求，讲师订阅，教师计划，多个讲师，讲师支出",
    "All Instructor skill": "所有讲师的技能",
    "All Instructors": "所有讲师",
    "All Meetings": "所有会议",
    "All Menu": "所有菜单",
    "All Message": "所有消息",
    "All Order": "所有订单",
    "All Pages": "所有页面",
    "All paid Payout": "全部付费付款",
    "All Pending Payout": "所有等待的支出",
    "All Pending Payouts": "所有等待的支出",
    "All Plans Available": "所有计划",
    "All Progress": "所有进步",
    "All Progress View": "所有进度视图",
    "All Quiz": "所有测验",
    "All Quiz Report": "所有测验报告",
    "All Quiz Reviews": "所有测验评论",
    "All Refund Order": "所有退款订单",
    "All Refund Policies": "所有退款政策",
    "All Report": "所有报告",
    "All rights reserved": "版权所有",
    "All rights reserved.": "版权所有。",
    "All Students": "全体学生",
    "All Subcategories": "所有子类别",
    "All Users": "所有用户",
    "All Users Activity Logs": "所有用户活动日志",
    "All Users, All Students, All Instructors, Roles And Permission": "所有用户，所有学生，所有讲师，角色和许可",
    "AllInstructor": "AllInstructor",
    "AllMeetings": "AllMeetings",
    "AllMessage": "Allmessage",
    "Allowed Courses": "允许的课程",
    "AllPapers": "AllPapers",
    "Almaty": "Almaty",
    "Already registered": "已经登记了",
    "Already Request": "已经要求",
    "AlreadyRequest": "已经重新列出",
    "Amman": "安曼",
    "Amount": "数量",
    "Amount :": "数量 ：",
    "Amount to feature a course": "总额为课程",
    "Amount to pay :": "支付数量 ：",
    "Amsterdam": "阿姆斯特丹",
    "Amsterdam, Berlin, Rome, Stockholm, Vienna": "阿姆斯特丹，柏林，罗马，斯德哥尔摩，维也纳",
    "and for Live use": "并用于实时用途",
    "Announcement": "公告",
    "Announcements": "公告",
    "Answer": "回答",
    "Answer Report": "答案报告",
    "Answers": "答案",
    "AOption": "aoption",
    "Api Setting": "API设置",
    "API Settings": "API设置",
    "APISetting": "apisetting",
    "APP ID<": "应用ID <",
    "App Secret KEY": "App Secret键",
    "App Setting": "应用程序设置",
    "App Settings": "应用设置",
    "App Store": "应用商店",
    "APPDebug": "AppDebug",
    "Apply": "申请",
    "Apply Course": "申请课程",
    "Apply Filter": "应用过滤器",
    "Apply Theme": "应用主题",
    "ApplyCoupon": "applyCoupon",
    "AppName": "AppName",
    "Appointment": "预约",
    "Approved": "得到正式认可的",
    "APPSetting": "应用程序",
    "APPURL": "appurl",
    "April": "四月",
    "Are You Sure": "你确定吗",
    "Are You Sure ?": "你确定吗 ？",
    "AreYouSure": "meyouse",
    "Arizona": "亚利桑那",
    "Ask a new question": "问一个新问题",
    "Assign Permissions to role": "将权限分配给角色",
    "Assignment": "任务",
    "Assignment Upload": "分配上传",
    "Assignments": "作业",
    "AssignmentTitle": "sigsmentingTitle",
    "Astana, Dhaka": "阿斯塔纳，达卡",
    "Athens": "雅典",
    "Atlantic Time (Canada)": "大西洋时间（加拿大）",
    "Attandance": "达到",
    "Attandance Date": "达到日期",
    "Attandance Report": "Attandance报告",
    "Attandee Password": "attandee密码",
    "Auckland, Wellington": "奥克兰，惠灵顿",
    "Audio": "声音的",
    "AudioFileName": "有声封剂",
    "August": "八月",
    "Author Bio": "作者简历",
    "AuthorizeNet Payment": "授权付款",
    "AutoPlay": "自动播放",
    "Available permissions": "可用权限",
    "AWS Settings": "AWS设置",
    "AWSAccessKeyID": "awsaccesskeyid",
    "AWSBucketName": "awsbucketname",
    "AWSDefaultRegion": "Awsdefaultregion",
    "AWSFileName": "awsfilename",
    "AWSSecretAccessKey": "AWSSECRETACCESSKEY",
    "AWSSettings": "awssottings",
    "AWSUpload": "awsupload",
    "AWSURL": "awsurl",
    "aymentMethod": "AymentMethod",
    "Azores": "亚速尔群岛",
    "Back": "后退",
    "Back to Blog": "返回博客",
    "back to blog": "返回博客",
    "Back to faq": "回到常见问题解答",
    "Back to Home": "回到家",
    "Background Grey Color": "背景灰色",
    "Background image:": "背景图片：",
    "Background White color": "背景白色",
    "BackgroundColor": "背景颜色",
    "BackgroundImage": "背景图片",
    "Backup Manager": "备份管理器",
    "Badges": "徽章",
    "Baghdad": "巴格达",
    "Bahrain": "巴林",
    "Baku, Tbilisi, Yerevan": "baku，第比利斯，埃里温",
    "Bangkok": "曼谷",
    "Bank": "银行",
    "Bank Acccoun tNumber": "银行Acccoun Tnumber",
    "Bank Acccount Number": "银行ACPCOUNT号码",
    "Bank Detail": "银行细节",
    "Bank Details": "银行明细",
    "Bank Name": "银行名称",
    "Bank name": "银行名称",
    "bank transfer": "银行转帐",
    "bank transfer detail": "银行转移细节",
    "BankDetail": "银行细节",
    "BankDetails": "银行明细",
    "BankEnable": "破产",
    "BankName": "银行名称",
    "BankTransfer": "银行转让",
    "BankTransferEnable": "银行转帐",
    "Banner": "横幅",
    "Batch": "批",
    "Batches": "批次",
    "BBB SERVER BASE URL:": "BBB服务器碱URL：",
    "BBL Meetings": "BBL会议",
    "BBL SALT KEY:": "bbl盐钥匙：",
    "Became an Instructor": "成为教练",
    "Become An Instructor": "成为一名讲师",
    "Become an Instructor": "成为一名讲师",
    "BecomeAnInstructor": "成为建设者",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "在继续之前，请检查您的电子邮件以获取验证链接。",
    "Beginner": "初学者",
    "Beijing, Shanghai": "Beijing, Shanghai",
    "Beirut": "贝尔",
    "Belgrade, Bratislava, Ljubljana": "Belgrade，Bratislava，Ljubljana",
    "Below Bundle Courses": "在捆绑课程下方",
    "Below Recent Courses": "在最近的课程下",
    "Below Slider": "在滑块下方",
    "Below Testimonial": "在推荐下方",
    "Best Seller": "畅销书",
    "Best Selling Courses": "最好的销售课程",
    "Best selling Courses": "最好的销售课程",
    "Bestseller": "畅销书",
    "Big Blue": "大蓝色",
    "Big Blue Meetings": "大蓝色会议",
    "Big Blue Mettings": "大蓝色的代价",
    "BigBlue Meetings": "BigBlue会议",
    "BigBlueButtonSettings": "BigBlueButtonSettings",
    "BigBlueMeetings": "Bigbluemetings",
    "BillingPeriod": "计费周期",
    "Bkash Payment": "Bkash付款",
    "Black Background": "黑色背景",
    "Black Text": "黑色文字",
    "Blizzard": "暴风雪",
    "Blizzard settings": "暴风雪设置",
    "Blizzard Settings": "暴风雪设置",
    "Blog": "博客",
    "blog": "博客",
    "Blog Detail": "博客细节",
    "Blogs": "博客",
    "Blue Text": "蓝色文字",
    "BlueBackground": "蓝背景",
    "Bogota": "波哥大",
    "BOption": "弹药",
    "Border Color": "边框颜色",
    "Border Enable": "边界启用",
    "Border Radius": "边界半径",
    "Border Style": "边境风格",
    "BrainTree Env": "布伦特里",
    "BrainTree Merchant ID": "Braintree商人ID",
    "BrainTree Payment": "Braintree付款",
    "BrainTree Private Key": "Braintree私钥",
    "BrainTree Public Key": "Braintree公钥",
    "Brasilia": "巴西利亚",
    "Breadcum": "面包屑",
    "Breadcumsetting": "面包盘",
    "Brisbane": "布里斯班",
    "Browse": "浏览",
    "Browse announcements": "浏览公告",
    "Browse More Deals": "浏览更多交易",
    "Browse questions": "浏览问题",
    "Browser": "浏览器",
    "Brussels": "布鲁塞尔",
    "Bucharest": "布加勒斯特",
    "Budapest": "布达佩斯",
    "Buenos Aires, Georgetown": "布宜诺斯艾利斯，乔治敦",
    "Bulk Permission Name:": "批量许可名称：",
    "Bundle": "捆",
    "Bundle Courses": "捆绑课程",
    "BundleCourse": "捆绑",
    "BundleExpireDuration": "束过度的",
    "Bundles": "捆绑",
    "Bundles In batch": "批处理",
    "ButtonLink": "按钮链接",
    "ButtonPosition": "纽扣",
    "ButtonTargetURL": "buttontargeturl",
    "ButtonText": "buttontext",
    "BUY NOW": "立即购买",
    "By": "经过",
    "by": "经过",
    "By Clicking YES IF any user attach to this role will be unroled !</b> This process cannot be undone": "通过单击“是”，如果将任何用户附加到此角色都将被保存！</b>无法撤消此过程",
    "By the numbers": "通过数字",
    "calendar": "日历",
    "Calendar": "日历",
    "CallbackURL": "Callbackurl",
    "Can't Verify Now.": "现在无法验证。",
    "Canberra, Melbourne, Sydney": "堪培拉，墨尔本，悉尼",
    "Cancel": "取消",
    "Canceled": "取消",
    "Cancelled": "取消",
    "Cape Verde Islands": "佛得角群岛",
    "CaptchaSecretKey": "Captchasecretkey",
    "CaptchaSiteKey": "Captchasitekey",
    "Caracas": "加拉加斯",
    "Card Number": "卡号",
    "Career": "职业",
    "Career - Admin": "职业 - 管理员",
    "Career Gradient Background Color": "职业梯度背景颜色",
    "Careers": "职业",
    "cart empty": "购物车为空",
    "Casablanca": "卡萨布兰卡",
    "CASHFREE APP ID": "无现金应用程序ID",
    "CASHFREE END POINT": "无现金终点",
    "Cashfree Payment": "免费付款",
    "Cashfree Payment Setting": "无现金付款设置",
    "CASHFREE SECRET KEY": "无现金秘密钥匙",
    "Categories": "类别",
    "Category": "类别",
    "Category Slider": "类别滑块",
    "Category:": "类别：",
    "CategoryMenu": "类别",
    "CategorySlider": "类别滑行",
    "Central Time (US and Canada)": "中央时间（美国和加拿大）",
    "Certificate": "证书",
    "Certificate Download": "证书下载",
    "Certificate no.": "证书号码。",
    "Certificate of Completion": "完成证书",
    "Certificate Recipient": "证书收件人",
    "Certificate Report": "证书报告",
    "Certificate url.": "证书URL。",
    "Certificate Verification": "证书验证",
    "Certificate Verify": "证书验证",
    "CertificateEnable": "可证明书",
    "Change AD Video :": "更改广告视频：",
    "Change domain": "更改域",
    "Chapter Name": "章节名称",
    "ChapterName": "captername",
    "Checkout": "查看",
    "checkout": "查看",
    "Checkout With Braintree": "与Braintree结帐",
    "Checkout With Wallet": "用钱包结帐",
    "Childcategories": "育儿",
    "ChildCategories": "育儿",
    "ChildCategory": "育儿类别",
    "Childcategory": "育儿类别",
    "Choose": "选择",
    "Choose background image": "选择背景图像",
    "Choose Country": "选择国家",
    "Choose Country:": "选择国家：",
    "Choose file": "选择文件",
    "Choose State": "选择状态",
    "Choose subtitle file ex. subtitle.srt, or. txt": "选择字幕文件EX。 subtitle.srt，或。文本",
    "ChooseCountry": "选择国家",
    "ChooseFileType": "选择filetype",
    "ChooseState": "选择",
    "Cities": "城市",
    "City": "城市",
    "Class": "班级",
    "class": "班级",
    "Class Types": "类类型",
    "Classes": "课程",
    "Clear all": "清除全部",
    "Clear Search": "清除搜索",
    "ClearAll": "清除",
    "ClearCache": "清除缓存",
    "Click For Amazon Login Setting": "单击亚马逊登录设置",
    "Click For Facebook Login Setting": "单击Facebook登录设置",
    "Click For GitLab Login Setting": "单击GitLab登录设置",
    "Click For Google Login Setting": "单击Google登录设置",
    "Click For Linked Login Setting": "单击链接登录设置",
    "Click For Twitter Login Setting": "单击Twitter登录设置",
    "click here to request another": "单击此处请求另一个",
    "Click on": "点击",
    "Click on the": "单击",
    "Click on your": "点击您",
    "Click to know": "点击知道",
    "Click to quick update": "点击快速更新",
    "Click to quick update when update is available.": "可用时单击以快速更新。",
    "Click to Remove public": "点击删除公共",
    "Click to see next question": "点击查看下一个问题",
    "Click to see previous question": "点击查看上一个问题",
    "Click to visit": "点击访问",
    "Client Api key": "客户端API密钥",
    "Client Secret KEY": "客户秘密密钥",
    "Client Secret KEY :": "客户端秘密密钥：",
    "ClientID": "客户端",
    "ClientSecretKey": "clientsepretkey",
    "Close": "关",
    "CODE": "代码",
    "Code": "代码",
    "Collapse all sections": "崩溃所有部分",
    "Color QR Code": "颜色QR码",
    "Color Setting": "颜色设置",
    "Color Settings": "颜色设置",
    "ColorSettings": "色彩",
    "Column Name": "列名",
    "Column No": "列",
    "Coming Soon": "快来了",
    "ComingSoon": "快来了",
    "Compare": "相比",
    "complete": "完全的",
    "Complete": "完全的",
    "Complete Payout": "完整的支出",
    "CompletedPayout": "完成",
    "config/database.php": "config/database.php",
    "Configure": "配置",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Confirm your name is": "确认您的名字是",
    "ConfirmPassword": "确认密码",
    "Contact": "接触",
    "Contact No. :": "联系方式。 ：",
    "Contact us": "联系我们",
    "ContactPageImage": "ContactPageImage",
    "Contactreason": "续赛季",
    "Contactus": "接触",
    "ContactUs": "接触",
    "Content": "内容",
    "Continue to Lecture": "继续讲课",
    "CookieNotice": "Cookienotice",
    "Copenhagen": "哥本哈根",
    "COption": "Coption",
    "CopyrightText": "版权文本",
    "CopyText": "Copletext",
    "Correct Answer": "正确答案",
    "Correct Questions": "正确的问题",
    "CorrectAnswer": "正确答案",
    "CounterFour": "反合",
    "CounterOne": "反对",
    "CounterThree": "反记录",
    "CounterTwo": "柜台",
    "Countries": "国家",
    "Country": "国家",
    "Country Name": "国家的名字",
    "Coupan": "轿跑车",
    "Coupans": "切割",
    "Coupon": "优惠券",
    "Coupon Code": "优惠券代码",
    "Coupon Code display on front": "优惠券代码显示在正面",
    "Coupon Discount": "优惠券折扣",
    "CouponCode": "优惠券代码",
    "CouponCodedisplayonfront": "优惠券编码器",
    "CouponDiscount": "coupondiscount",
    "Coupons": "优惠券",
    "course": "课程",
    "Course": "课程",
    "Course :": "课程 ：",
    "Course Chapter": "课程章节",
    "Course Class": "课程课",
    "Course Compare": "课程比较",
    "Course Completed": "课程完成",
    "Course Content": "课程内容",
    "Course details": "课程详情",
    "Course Expire Duration": "课程到期持续时间",
    "Course Include": "课程包括",
    "Course Includes": "课程包括",
    "Course Languages": "课程语言",
    "Course Name": "课程名",
    "Course Rating": "课程评分",
    "Course Rejected Reason": "课程拒绝理性",
    "CourseChapter": "Coursechapter",
    "CourseClass": "Courseclass",
    "CourseContent": "课程内容",
    "CourseExpireDuration": "课程矫正",
    "CourseHover": "课程障碍",
    "CourseInclude": "courseinclude",
    "CourseLanguage": "欧洲语",
    "CourseReview": "Coursereview",
    "Coursereview": "Coursereview",
    "Coursereviews": "Coursereviews",
    "Courses": "培训班",
    "Courses In batch": "批处理课程",
    "Courses In Bundle": "捆绑课程",
    "Courses in Cart": "购物车中的课程",
    "Courses Sales": "课程销售",
    "CourseTags": "库塞格斯",
    "CourseText": "托儿所",
    "Create": "创造",
    "Create a new meeting": "创建新会议",
    "Create a new role": "创造新角色",
    "Create Advertise": "创建广告",
    "Create Calendar.": "创建日历。",
    "Create Meeting": "创建会议",
    "Create New Calendar.": "创建新日历。",
    "Create new flash deal": "创建新的Flash交易",
    "Create new Zoom meeting": "创建新的变焦会议",
    "Created": "创建",
    "Created At": "创建在",
    "Created at": "创建在",
    "Credentials": "证书",
    "Currency": "货币",
    "Currency :": "货币 ：",
    "Currency Position:": "货币头寸：",
    "Currency Swipe": "货币滑动",
    "Current Balance": "当前平衡",
    "Current Image:": "当前图像：",
    "Current Video : ": "当前视频：",
    "CustomCSS": "Customcss",
    "CustomJS": "customjs",
    "CustomStyleandJS": "CustomStyleandjs",
    "CVV": "CVV",
    "d-m-Y": "D-M-y",
    "d/m/Y": "d/m/y",
    "Dacca": "达卡",
    "Daily": "日常的",
    "Damascus": "大马士革",
    "Dark Blue Text": "深蓝色文字",
    "Dark Grey Text": "深灰色文字",
    "Darwin": "达尔文",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Dashed": "虚线",
    "Database Backup": "数据库备份",
    "DatabaseBackup": "DatabaseBackup",
    "Date": "日期",
    "Date :": "日期 ：",
    "Date format": "日期格式",
    "Date Of Birth": "出生日期",
    "Date Of Birth :": "出生日期 ：",
    "Date/Time": "约会时间",
    "Day Money-Back Guarantee": "一天退款保证",
    "Days": "天",
    "Days After Enrollment": "入学后的几天",
    "Days after quiz will start when user enroll in course": "测验后的几天将在用户注册课程时开始",
    "Deactive": "停用",
    "Deal title": "交易标题",
    "December": "十二月",
    "Deep Red Background": "深红色背景",
    "Default": "默认",
    "Delete": "删除",
    "Delete Answer": "删除答案",
    "Delete Selected": "删除所选",
    "Delete Successfully": "成功删除",
    "Demo Import": "演示导入",
    "DemoImport": "灭绝",
    "Description": "描述",
    "Description:": "描述：",
    "Designation": "指定",
    "Detail": "细节",
    "Detail:": "细节：",
    "Device History": "设备历史记录",
    "DeviceControl": "DeviceControl",
    "Dimension": "方面",
    "Directory": "目录",
    "Directory ": "目录",
    "Disable 2FA": "禁用2FA",
    "Discount": "折扣",
    "Discount Percent": "折扣百分比",
    "Discount type": "折扣类型",
    "Discounted Courses": "折扣课程",
    "DiscountPrice": "折扣价",
    "DiscountType": "折现类型",
    "Djibouti": "吉布提",
    "Do not remove public when you have Installed script in subdomin or subfolders.": "当您在Subdomin或子文件夹中安装脚本时，请勿删除公众。",
    "Do you really want to delete": "你真的想删除吗",
    "Do you really want to delete these records? This process cannot be undone.": "您真的想删除这些记录吗？这个过程无法撤消。",
    "Do you really want to delete this Coupon ? This process cannot be undone": "您真的想删除此优惠券吗？这个过程无法撤消",
    "Do you really want to delete this currency? This process cannot be undone.": "您真的想删除这种货币吗？这个过程无法撤消。",
    "Do you really want to delete this deal? This process cannot be undone": "您真的想删除这笔交易吗？这个过程无法撤消",
    "Do you really want to delete this role": "你真的想删除这个角色吗",
    "Documentation": "文档",
    "Domain Detail": "域细节",
    "Domain Name:": "域名：",
    "DoManualpaymentpaytm": "DomanualPaymentPaytm",
    "Donation": "捐款",
    "Donation link": "捐赠链接",
    "DOption": "点",
    "double": "双倍的",
    "Download": "下载",
    "Download Example csv File": "下载示例CSV文件",
    "Download Proof": "下载证明",
    "Download the latest backup": "下载最新备份",
    "Download URL is valid only for 1 (minute).": "下载URL仅适用于1（分钟）。",
    "DownloadSitemap": "下载sitemap",
    "DPO Payment": "DPO付款",
    "Drip Content Type": "滴水内容类型",
    "DripContent": "滴灌",
    "Dropdown": "落下",
    "Dropdown ": "落下",
    "dropdown form the left menu.": "下拉菜单左菜单。",
    "Dropdown Setting": "下拉设置",
    "Dubai": "迪拜",
    "Dublin": "都柏林",
    "DueDays": "日期",
    "Duration": "期间",
    "Duration end time": "持续时间结束时间",
    "E-mail": "电子邮件",
    "Eastern Time (US and Canada)": "东部时间（美国和加拿大）",
    "eClass Blizzard Vue SPA Theme.": "Eclass Blizzard Vue Spa主题。",
    "eclass Updater": "Eclass Updater",
    "ection Six Link": "六个链接",
    "Edit": "编辑",
    "Edit  Zoom meeting": "编辑变焦会议",
    "Edit Ad Target: (Click on ad where to redirect user)": "编辑广告目标：（单击AD在哪里重定向用户）",
    "Edit Advertise": "编辑广告",
    "Edit Advertisement": "编辑广告",
    "Edit Appointment": "编辑约会",
    "Edit Bank Details": "编辑银行详细信息",
    "Edit Category": "编辑类别",
    "Edit ChildCategories": "编辑育儿类别",
    "Edit Contactreason": "编辑contactrason",
    "Edit Country": "编辑国家",
    "Edit Course Class": "编辑课程课",
    "Edit Directory": "编辑目录",
    "Edit Fact": "编辑事实",
    "Edit Facts": "编辑事实",
    "Edit Facts Slider": "编辑事实滑块",
    "Edit Faq": "编辑常见问题解答",
    "Edit Faq Instructor": "编辑常见问题解答教练",
    "Edit flash deal": "编辑Flash Deal",
    "Edit Flashdeals": "编辑flashdeals",
    "Edit Image": "编辑图像",
    "Edit Institute": "编辑学院",
    "Edit Instructor skills": "编辑讲师技能",
    "Edit Instructro skills": "编辑乐器技能",
    "Edit Language": "编辑语言",
    "Edit Manual Payment Gateway": "编辑手动付款网关",
    "Edit Meeting Recording": "编辑会议记录",
    "Edit Menu": "编辑菜单",
    "Edit Pages": "编辑页面",
    "Edit Popup Image": "编辑弹出图像",
    "Edit Refund Policy": "编辑退款政策",
    "Edit Report Course": "编辑报告课程",
    "Edit Reported Questions ": "编辑报告的问题",
    "Edit Review Report": "编辑评论报告",
    "Edit role": "编辑角色",
    "Edit Slider": "编辑滑块",
    "Edit Subcategory": "编辑子类别",
    "Edit Testimonial": "推荐编辑",
    "Edit Truested Slider": "编辑Truested Slider",
    "Edit Zoom meeting": "编辑变焦会议",
    "Edmonton": "埃德蒙顿",
    "Education": "教育",
    "eg : IN": "例如：in",
    "eg: zip or pdf files": "例如：zip或pdf文件",
    "El Salvador": "救星",
    "Email": "电子邮件",
    "Email Design": "电子邮件设计",
    "Email Id": "电子邮件ID",
    "Email Id :": "电子邮件ID ：",
    "Email ID :": "电子邮件ID ：",
    "Email Id. :": "电子邮件ID。 ：",
    "EmailSettings": "电子邮件设置",
    "empty": "空的",
    "Empty Wishlist": "空的愿望清单",
    "Enable": "使能够",
    "Enable About Us": "启用我们",
    "Enable Big Blue Meetings": "启用大蓝色会议",
    "Enable Blog": "启用博客",
    "Enable Career Us": "使我们成为职业",
    "Enable Contact Us": "启用与我们联系",
    "Enable Help & Support": "启用帮助和支持",
    "Enable Instructor subcription plans": "启用讲师订阅计划",
    "Enable it only when you have setup stripe": "仅在设置条纹时才启用",
    "Enable Maintanace Mode": "启用维护模式",
    "Enable Payment Options on Wallet": "在钱包上启用付款方式",
    "Enable Search on Slider": "启用在滑块上搜索",
    "Enable Widget": "启用小部件",
    "Enable Zoom On Portal": "启用Zoom On Portal",
    "EnableAmazonLogin": "Enableamazonlogin",
    "enabled": "已启用",
    "EnableFacebookLogin": "EnableFaceBookLogin",
    "EnableGitLabLogin": "启用gitlablogin",
    "EnableGoogleLogin": "Enablegooglelogin",
    "EnableLinkedLogin": "EnableLinkedLogin",
    "EnableTwitterLogin": "EnableTwitterLogin",
    "EnableWhatsappChatButton": "启用Whatsappchatbutton",
    "Encrypt Link": "加密链接",
    "End At": "结束",
    "End At: ": "结束于：",
    "End date": "结束日期",
    "End date:": "结束日期：",
    "End Time": "时间结束",
    "End Time:": "时间结束：",
    "EndTime": "时间结束",
    "Engagement": "订婚",
    "Enroll Duration": "注册持续时间",
    "Enroll End": "注册结束",
    "Enroll Now": "现在报名",
    "Enroll on": "注册",
    "Enroll User": "注册用户",
    "Enrolled": "注册",
    "Enrolled bundles": "注册捆绑包",
    "Enrolled courses": "注册课程",
    "Enrolled Courses": "注册课程",
    "Enrolledon": "注册人",
    "EnrollEnd": "注册",
    "Enrollon": "Enrollon",
    "Enter": "进入",
    "Enter Ad Target :": "输入广告目标：",
    "Enter Certificate Serial Number": "输入证书序列号",
    "enter custom url": "输入自定义URL",
    "Enter days": "输入日子",
    "Enter email": "输入电子邮件",
    "Enter Email": "输入电子邮件",
    "Enter Email id": "输入电子邮件ID",
    "Enter envanto purchase code": "输入Environcto购买代码",
    "Enter envanto purchase code.": "输入Environcto购买代码。",
    "Enter First Name": "输入名字",
    "Enter Institute Name": "输入研究所的名称",
    "Enter IP Address to allowed while Maintanace Mode is Enabled (ex: 172.16.254.1, 506.457.14.512)": "在启用维护模式时输入允许的IP地址（例如：172.16.254.1，506.457.14.512）",
    "Enter IP Address to block": "输入IP地址以阻止",
    "Enter Last Name": "输入姓氏",
    "Enter meeting password": "输入会议密码",
    "enter menu title": "输入菜单标题",
    "Enter Mobile No": "输入手机号",
    "Enter Mobile Number": "输入手机号码",
    "Enter Name": "输入名字",
    "Enter Password": "输入密码",
    "Enter Point for per Referral": "输入每个推荐点",
    "Enter role name": "输入角色名称",
    "Enter Start Time :": "输入开始时间：",
    "Enter the new domain where you want to move the license": "输入要移动许可证的新域",
    "Enter the path without": "进入没有的路径",
    "Enter the pin from Google Authenticator app": "从Google Authenticator应用程序输入PIN",
    "Enter Tittle": "输入tittle",
    "Enter valid phone no": "输入有效的电话号码",
    "Enter your": "输入您的",
    "Enter your Address": "输入您的地址",
    "Enter your answer": "输入您的答案",
    "Enter your details": "输入您的详细信息",
    "Enter Your E-Mail": "输入你的电子邮箱",
    "Enter your name": "输入你的名字",
    "Enter Your Password": "输入您的密码",
    "EnterLastName": "enterlastName",
    "EnterURL": "偶然性",
    "EnterYourAdsenseScript": "EnteryouradSesscript",
    "envato": "envato",
    "Environment:": "环境：",
    "Equivalent to your currency": "等效于您的货币",
    "Error connecting to API !": "连接到API的错误！",
    "Error connecting to API.": "连接到API的错误。",
    "Esewa Payment": "ESEWA付款",
    "Example: My Meeting": "示例：我的会议",
    "Exchange rate": "汇率",
    "Expand all sections": "扩展所有部分",
    "Expert": "专家",
    "Expiration Date": "截止日期",
    "ExpiryDate": "到期日",
    "Explore Courses": "探索课程",
    "Explore Now !": "立即探索！",
    "Export Offline Payments": "出口离线付款",
    "Facebook Bubble Chat will not work on localhost (eg. xampp & wampp)": "Facebook Bubble聊天将无法在Localhost上使用（例如Xampp＆Wampp）",
    "Facebook Chat": "Facebook聊天",
    "Facebook Url": "Facebook URL",
    "Facebook.com": "Facebook.com",
    "FacebookChatBubble": "Facebookchatbubble",
    "FacebookPixelCode": "Facebook像素码",
    "FacebookUrl": "Facebookurl",
    "Fact": "事实",
    "Fact Setting": "事实设定",
    "Fact Slider": "事实滑块",
    "Facts": "事实",
    "Facts Slider": "事实滑块",
    "Facts Sliders": "事实滑块",
    "Factsetting": "事实集",
    "Factsetting, ": "事实集，",
    "FactsSlider": "事实斯蒂德",
    "Failed": "失败的",
    "Failed to validate code.": "无法验证代码。",
    "FAQ": "FAQ",
    "Faq": "Faq",
    "faq": "faq",
    "Faq Instructor": "常见问题解答教练",
    "Faq Student": "常见问题学生",
    "Faq's": "常见问题解答",
    "FaqInstructor": "FAQInstructor",
    "FAQStudent": "faqstudent",
    "FaqStudent": "faqstudent",
    "Fatured": "胖",
    "Favicon": "Favicon",
    "Feature Course": "功能课程",
    "Featured": "特色",
    "Featured Categories": "特色类别",
    "Featured Course": "特色课程",
    "Featured Courses": "特色课程",
    "Featured Instructor": "特色教练",
    "Featured Review": "特色评论",
    "Features": "特征",
    "February": "二月",
    "Fiji Islands, Marshall Islands": "斐济群岛，马歇尔群岛",
    "Filter": "筛选",
    "Filtered": "过滤",
    "Financial": "金融",
    "Financial reports": "财务报告",
    "Finish": "结束",
    "Finish the quiz": "完成测验",
    "First Name": "名",
    "FirstName": "名",
    "FixAmount": "fixount",
    "Fixed": "固定的",
    "Flash Deal ": "Flash交易",
    "Flash Deal Ends": "Flash交易结束",
    "Flash Deals": "Flash交易",
    "Flash deals": "Flash交易",
    "Flash Messages Translation": "闪存消息翻译",
    "Flash Messages Translation of": "闪存消息翻译",
    "flash.AddedSuccessfully": "闪存",
    "flash.PaymentFailed": "flash.paymentfailed",
    "flash.PaymentMailError": "flash.paymentmailerror",
    "flash.PaymentSuccess": "flash.paymentsuccess",
    "flash.UpdatedSuccessfully": "flash.updatedsuccesscesscess",
    "Flashdeal has been updated !": "FlashDeal已更新！",
    "Flashdeals": "闪存",
    "FlutterRave Payment": "Flutterrave付款",
    "FlutterRave Payment Setting": "FlutterRave付款设置",
    "Follower": "追随者",
    "Followers": "追随者",
    "Followers/Following": "追随者/关注者",
    "Following": "下列的",
    "footerlogo": "footerlogo",
    "For": "为了",
    "For more information click here": "欲了解更多信息，请点击此处",
    "for updation in domain.": "用于域中的更新。",
    "Forge": "锻造",
    "Forum and discussion": "论坛和讨论",
    "Free": "自由的",
    "Free Course": "免费课程",
    "From": "从",
    "Front Setting": "正面设置",
    "Front Settings": "正面设置",
    "Front Static Word Translation": "前静态单词翻译",
    "FrontSetting": "领域",
    "frontstaticword.address": "Frontstatic Word.address",
    "frontstaticword.Alreadyhaveanaccount": "Frontstatic Word.AldreyHaveAnAccount",
    "frontstaticword.Bysigningup": "frontstaticword.bysignup",
    "frontstaticword.Currency": "Frontstatic Word.Currency",
    "frontstaticword.Donothaveanaccount": "Frontstatic Word.donothaveanaccount",
    "frontstaticword.Download": "frontstaticword.Download",
    "frontstaticword.Email": "frontstaticword.Email",
    "frontstaticword.ForgotPassword": "frontstaticword.forgotpassword",
    "frontstaticword.Invoice": "Frontstatic Word.invoice",
    "frontstaticword.Login": "Frontstatic Word.login",
    "frontstaticword.Logout": "frontstaticword.logout",
    "frontstaticword.OrderID": "frontstaticword.orderid",
    "frontstaticword.PaymentMode": "frontstaticword.paymentmode",
    "frontstaticword.PaymentStatus": "Frontstatic Word.paymentStatus",
    "frontstaticword.Pending": "Frontstatic Word.perdend",
    "frontstaticword.Phone": "frontstaticword.Phone",
    "frontstaticword.PrivacyPolicy": "Frontstatic Word.PrivacyPolicy",
    "frontstaticword.Puchasedon": "Frontstatic Word.puchasedon",
    "frontstaticword.Recieved": "frontstaticword",
    "frontstaticword.ResetPassword": "Frontstatic Word.ResetPassword",
    "frontstaticword.SelectanOption": "frontstaticword.selectanoption",
    "frontstaticword.SendPasswordResetLink": "frontstaticword.sendpasswordresetlink",
    "frontstaticword.Signup": "frontstaticword.signup",
    "frontstaticword.Terms&Condition": "Frontstatic Word.Terms＆条件",
    "Gender": "性别",
    "Gender :": "性别 ：",
    "GeneralSetting": "通用设置",
    "Generate Affiliate Link": "生成会员链接",
    "Generate database backup": "生成数据库备份",
    "Generate Secret Key to Enable 2FA": "生成秘密钥匙以启用2FA",
    "GenerateSitemap": "生成Itemap",
    "Get Certificate": "获取证书",
    "Get Donation link by register on ": "通过注册获得捐赠链接",
    "Get Started": "开始",
    "Get URL For Facebook Messenger Chat Bubble": "获取Facebook Messenger Chat Bubble的URL",
    "GetAPIKeys": "Getapikeys",
    "GetStarted": "开始",
    "Getyourkeysfromhere": "getyourkeysfromhere",
    "Gift a course": "礼物课",
    "GitHub": "github",
    "Give scores to assignment": "给分配分数",
    "Go To Course": "去课程",
    "Golden Courses": "黄金课程",
    "Google account": "Google帐户",
    "Google Calendar": "Google日历",
    "Google Calendar Id :": "Google日历ID：",
    "google calendar id.": "Google日历ID。",
    "Google Calendar Notification Settings": "Google日历通知设置",
    "Google Meet": "Google见面",
    "Google Meet Dashboard": "Google见面仪表板",
    "Google Meet Meeting": "Google会议会议",
    "Google Meet Settings": "Google满足设置",
    "Google Meetings": "Google会议",
    "Google Mettings ": "Google Mettings",
    "GOOGLE PAYMENT": "Google付款",
    "Google Tag Manager": "Google标签管理器",
    "GOOGLE TAG MANAGER ID": "Google标签管理器ID",
    "GoogleAnalyticKey": "googleanyalyickey",
    "Googlemeet": "GoogleEt",
    "GoogleMeet": "GoogleEt",
    "Gradient Background": "梯度背景",
    "Gradient Background Color": "梯度背景颜色",
    "Greenland": "格陵兰",
    "Greenwich Mean Time": "格林威治标准时间",
    "Grey Background": "灰色背景",
    "groove": "槽",
    "Guam, Port Moresby": "关岛，莫尔斯比港",
    "Guatemala": "危地马拉",
    "Guest Checkout": "来宾结帐",
    "Guest Login": "来宾登录",
    "Guest User Register": "来宾用户注册",
    "Halifax": "哈利法克斯",
    "Harare, Pretoria": "哈拉雷，比勒陀利亚",
    "Have fun!": "玩得开心！",
    "Hawaii": "夏威夷",
    "HeaderTitle": "头饰",
    "Heading": "标题",
    "Hello,": "你好，",
    "help text": "帮助文本",
    "Help&Support": "帮助支持",
    "helpful": "有帮助",
    "Helsinki": "赫尔辛基",
    "here": "这里",
    "Hi": "你好",
    "Hidden": "隐",
    "Hide from ": "隐藏",
    "HideIdentity": "hideidentity",
    "High to Low": "高到低",
    "Hobart": "霍巴特",
    "Home": "家",
    "Home Testimonial": "家庭推荐",
    "Homepage Setting": "主页设置",
    "Hong Kong": "香港",
    "How to obtain the Google Calendar Id :": "如何获得Google日历ID：",
    "HTTPS": "https",
    "I agree to ": "我同意",
    "I read the update procedure carefully and I take backup already.": "我仔细阅读了更新过程，并且已经备份了。",
    "Icon": "图标",
    "Icons and splash screens": "图标和飞溅屏幕",
    "Id": "ID",
    "ID": "ID",
    "Identity number": "身份号码",
    "If Choose Yes then Coupon Code shows to all users": "如果选择是，则优惠券代码向所有用户显示",
    "If enabled duration can be in months": "如果启用持续时间可以在几个月内",
    "IF in some cases on current domain if you face the error you can re-update the domain by entering here": "如果在某些情况下在当前域上，如果您遇到错误，则可以通过在此处输入来重新更新域",
    "IF still facing the access denied error please contact": "如果仍面临访问拒绝的错误，请联系",
    "If you are looking to disable Two Factor Authentication. Please confirm your password and Click Disable 2FA Button.": "如果您希望禁用两个因素身份验证。请确认您的密码，然后单击“禁用2FA”按钮。",
    "If you did not receive the email": "如果您没有收到电子邮件",
    "IFCS Code": "IFCS代码",
    "IFCSCode": "IFCSCODE",
    "IframeURL": "iframeurl",
    "IFSC Code": "IFSC代码",
    "Image": "图片",
    "Images And Video For Question": "图像和视频提问",
    "Import": "进口",
    "Import Demo": "导入演示",
    "Import Institute": "进口研究所",
    "Import Quiz": "导入测验",
    "ImportantNote": "重要的提示",
    "ImportDemo": "导入演示",
    "in": "在",
    "in path": "在路径中",
    "Incorrect": "不正确",
    "Independent State of Samoa": "萨摩亚独立状态",
    "India": "印度",
    "Indiana (East)": "印第安纳州（东方）",
    "Info": "信息",
    "InspectElement": "检查",
    "Install Addon !": "安装插件！",
    "Install Theme": "安装主题",
    "InstaMojo Payment": "Instamojo付款",
    "InstaMojo Refund URL ": "Instamojo退款URL",
    "InstaMojoApiKey": "Instamojoapikey",
    "InstaMojoAuthToken": "InstamoJoauthtoken",
    "INSTAMOJOPAYMENT": "Instamojopayment",
    "InstaMojoURL": "Instamojourl",
    "Institute": "研究所",
    "Institute Name": "研究所的名称",
    "Institute Profile": "研究所的个人资料",
    "Instructor": "讲师",
    "instructor": "讲师",
    "Instructor InvolvementRequest": "讲师参与",
    "Instructor Name": "讲师名称",
    "Instructor Payout": "讲师支出",
    "Instructor Plan": "讲师计划",
    "Instructor Plan ": "讲师计划",
    "Instructor Plan Edit": "讲师计划编辑",
    "Instructor Request": "讲师请求",
    "Instructor Revenue": "讲师收入",
    "Instructor Setting ": "讲师设置",
    "Instructor Settings": "讲师设置",
    "Instructor skill": "讲师技能",
    "Instructor Skills": "讲师技能",
    "Instructor Subscription Settings": "讲师订阅设置",
    "InstructorDashboard": "指示借面",
    "InstructorPayout": "指导员PAYOUT",
    "InstructorPlan": "讲师",
    "InstructorRequest": "讲师",
    "InstructorRevenue": "教练",
    "Instructors": "讲师",
    "Instructorskill": "教师Kill",
    "InstructorSubscription": "教师编号",
    "Insufficient Wallet Balance": "钱包平衡不足",
    "Intermediate": "中间的",
    "Invalid file !": "无效文件 ！",
    "Invalid file format Please use jpg,jpeg,png,webp and gif image format !": "无效的文件格式，请使用JPG，JPEG，PNG，WebP和GIF图像格式！",
    "Invalid Purchase Code": "无效的购买代码",
    "Invalid serial no.": "无效串行号。",
    "Invoice": "发票",
    "Invoice Design": "发票设计",
    "Involve Request ": "涉及请求",
    "Involve Request for Instructor": "参与教练请求",
    "InvolvedInCourse": "参与",
    "Involvement Courses": "参与课程",
    "InvolvementRequest": "涉及到",
    "InvolvementRequests": "参与重点",
    "IP Address": "IP地址",
    "IP Block Settings": "IP块设置",
    "IPBlock": "ipblock",
    "IPBlockSettings": "ipblocks",
    "Irkutsk, Ulaanbaatar": "Irkutsk，Ulaanbaatar",
    "is available": "可用",
    "Islamabad, Karachi, Tashkent": "伊斯兰堡，卡拉奇，Tashkent",
    "ISO Code 2": "ISO代码2",
    "ISO Code 3": "ISO代码3",
    "Istanbul": "伊斯坦布尔",
    "It will also update currency rates & currency symbol": "它还将更新货币汇率和货币符号",
    "It will be used to fetch exchange rates of currenies.": "它将用于获取currenies的汇率。",
    "It will generate only database backup of your site.": "它将仅生成您网站的数据库备份。",
    "IYZIPAY API KEY": "Iyzipay API键",
    "IYZIPAY BASE URL": "iyzipay base URL",
    "Iyzipay Payment": "Iyzipay付款",
    "Iyzipay Payment Setting": "Iyzipay付款设置",
    "IYZIPAY SECRET KEY": "Iyzipay Secret Key",
    "Jakarta": "雅加达",
    "January": "一月",
    "Jerusalem": "耶路撒冷",
    "Jitsi Meeting": "Jitsi会议",
    "jitsi meetings": "jitsi米",
    "Jitsi Meetings": "jitsi米",
    "JitsiMeeting": "jitsimeting",
    "Jitsmeeting": "jitsemeeting",
    "Job Portal": "工作门户",
    "Job update successfully": "工作更新成功",
    "Johannesburg": "约翰内斯堡",
    "Join an Instructor": "加入讲师",
    "Join Meeting": "参加会议",
    "Join our mailing list": "加入我们的邮件列表",
    "Join us an instructor": "加入我们的讲师",
    "jS F Y": "JS f y",
    "July": "七月",
    "June": "六月",
    "Kabul": "接受",
    "Kamchatka": "Kamchatka",
    "Kathmandu": "加德满都",
    "Keep in Touch": "保持联系",
    "Keep Shopping": "继续购物",
    "Keys updated successfully !": "钥匙成功更新了！",
    "Khartoum": "喀土穆",
    "Kiev": "基辅",
    "Krasnoyarsk": "Krasnoyarsk",
    "Kuala Lumpur": "吉隆坡",
    "Kuwait": "科威特",
    "Language": "语",
    "Languages": "语言",
    "Laracasts": "拉卡斯特",
    "Laravel": "拉拉维尔",
    "Laravel Generate QR Code Examples": "Laravel生成QR代码示例",
    "Laravel Newsletter Tutorial With Example": "Laravel通讯教程示例",
    "Last Name": "姓",
    "Last Updated": "最近更新时间",
    "Last updated at": "最后更新",
    "LastName": "姓",
    "Learn": "学",
    "Learning": "学习",
    "Learning Material": "学习材料",
    "LearningMaterial": "学习材料",
    "Left side currency icon": "左侧货币图标",
    "Level/Type Tags": "级别/类型标签",
    "Life time": "寿命",
    "Light Grey Background": "浅灰色背景",
    "Light Grey Text": "浅灰色文字",
    "Lima": "限制",
    "Limit": "限制",
    "Link": "关联",
    "link": "关联",
    "Link by:": "链接作者：",
    "Link:": "关联：",
    "LinkByCourse": "linkBycourse",
    "Linked In Url": "在URL中链接",
    "Linked to:": "链接到：",
    "Linkedin Url": "LinkedIn URL",
    "LinkedInUrl": "Linkedinurl",
    "Linkedto": "链接到",
    "LinktoBundle": "linktobundle",
    "LinktoCart": "linktocart",
    "LinktoCategory": "linkTocategory",
    "LinktoCourse": "链接",
    "Lisbon": "里斯本",
    "List all meetings": "列出所有会议",
    "List all Recordings ": "列出所有记录",
    "ListMeetings": "列表会议",
    "live": "居住",
    "Live at": "住在",
    "Live Class": "现场课",
    "Live classes": "现场课程",
    "Live Classes": "现场课程",
    "Live Meetings": "现场会议",
    "LiveClass": "Liveclass",
    "Local": "当地的",
    "Location": "地点",
    "Locations": "位置",
    "Locityion": "位置",
    "Logged in at": "登录AT",
    "Logged out at": "登记",
    "Login": "登录",
    "login": "登录",
    "Login As User": "作为用户登录",
    "Login/Signup": "登陆注册",
    "logo": "标识",
    "Logo": "标识",
    "Logo Enable": "徽标启用",
    "LogoEnable": "可徽标",
    "Logout": "登出",
    "London": "伦敦",
    "Looking Good": "看起来不错",
    "Looks good!": "看起来不错！",
    "Low to High": "从低到高",
    "Luxembourg": "卢森堡",
    "Madrid": "马德里",
    "Magadan": "温达德",
    "Mail Chimp Setting": "邮件黑猩猩设置",
    "MAILADDRESS": "邮件地址",
    "Mailchimp Apikey": "mailchimp apikey",
    "Mailchimp listid": "MailChimp ListID",
    "Mailchimp Setting": "MailChimp设置",
    "MAILDRIVER": "MailDriver",
    "MAILENCRYPTION": "邮件保密",
    "MAILHOST": "mailhost",
    "MAILPASSWORD": "MailPassword",
    "MAILPORT": "MailPort",
    "MailSetting": "邮件集",
    "MAILUSERNAME": "mailusername",
    "Make sure": "确保",
    "Make Sure You Have Added Vimeo API Key in": "确保您添加了Vimeo API键",
    "Make Sure You Have Added Youtube API Key in": "确保您添加了YouTube API键",
    "Make Sure You Have Added Youtube API Key in ": "确保您添加了YouTube API键",
    "Manage your account settings.": "管理您的帐户设置。",
    "Manager": "经理",
    "Managua": "Managua",
    "Manual Payment": "手动付款",
    "Manual Payment Gateway": "手动付款网关",
    "ManualPaymentGateway": "手册盖盖特威",
    "MapApiKey": "Mapapikey",
    "MapEnable": "可涂抹",
    "MapLatitude": "陈词滥调",
    "MapLongitude": "枫树",
    "March": "行进",
    "Mark as Complete": "标记为完成",
    "Marketing": "营销",
    "Marketing Dashboard": "营销仪表板",
    "Marks": "分数",
    "Marks Get": "标记得到",
    "Max Usage Limit": "最大使用限制",
    "MaxUsage": "最大化",
    "MaxUsageLimit": "Maxusagelimit",
    "May": "可能",
    "Mazatlan": "马特兰",
    "Mediacity": "媒体",
    "Meeting": "会议",
    "Meeting ": "会议",
    "Meeting Agenda": "会议议程",
    "Meeting End Time": "会议结束时间",
    "Meeting ID": "会议ID",
    "Meeting Owner": "会议所有者",
    "Meeting Owner:": "会议所有者：",
    "Meeting Password": "会议密码",
    "Meeting Record": "会议记录",
    "Meeting Recording": "会议记录",
    "Meeting Settings": "会议设置",
    "Meeting Start Time": "开启时间",
    "Meeting Topic": "会议主题",
    "MeetingRecordings": "会议记录",
    "Meetings": "会议",
    "MeetingTopic": "会议式",
    "MemberSince": "成员",
    "Menu": "菜单",
    "Menu Customiosation": "菜单自定义",
    "Menu Customisation": "菜单自定义",
    "Menu title is required !": "菜单标题是必需的！",
    "Menu title:": "菜单标题：",
    "Menu Tittle": "菜单",
    "Menus": "菜单",
    "Message": "信息",
    "Message :": "信息 ：",
    "MetaDataDescription": "元数据",
    "MetaDataKeywords": "元数据",
    "method": "方法",
    "Mettings": "派",
    "Mexico City": "墨西哥城",
    "Midtrains Payment": "中产付款",
    "Midway Island, Samoa": "萨摩亚中途岛",
    "min": "最小",
    "MinAmount": "Minamount",
    "Minutes": "分钟",
    "Mix Theme Folder": "混合主题文件夹",
    "Mobile": "移动的",
    "Mobile no. on SignUp": "手机号码。注册",
    "Mobile Number": "手机号码",
    "Mobile Number :": "手机号码 ：",
    "Mode:This can either be": "模式：这可以是",
    "Mode:This can either be ": "模式：这可以是",
    "Moderator Password": "主持人密码",
    "Mogadishu": "摩加迪沙",
    "MOLI API KEY": "MOLI API KEY",
    "Moli Payment": "莫利付款",
    "Moli Payment Setting": "莫利付款设置",
    "MoneyBack": "钱返回",
    "Montevideo": "蒙得维的亚",
    "Month": "月",
    "Monthly": "每月",
    "Monthly Registred Users in 2022": "2022年每月注册用户",
    "Months": "月份",
    "Montreal": "蒙特利尔",
    "Moscow": "莫斯科",
    "Most Purchased  Courses": "大多数购买的课程",
    "Mountain Time (US and Canada)": "山时间（美国和加拿大）",
    "Multiple Instructor": "多个讲师",
    "MultipleInstructor": "多层结构",
    "Mumbai, Kolkata, New Delhi": "孟买，加尔各答，新德里",
    "Muscat": "马斯喀特",
    "must required in your domain (for enable contact your host provider for SSL configuration).": "必须在您的域中需要（为了启用您的主机提供商以进行SSL配置）。",
    "My Bank Details": "我的银行详细信息",
    "My Courses": "我的课程",
    "My Leadership": "我的领导",
    "My Profile": "我的简历",
    "My Purchased Courses": "我购买的课程",
    "My Revenue": "我的收入",
    "My Subscribed Courses": "我订阅的课程",
    "My Wallet": "我的钱包",
    "My Wishlist": "我的收藏",
    "My wishlist": "我的收藏",
    "My Wishlist ": "我的收藏",
    "MyCourses": "我的课程",
    "MyLeaderboard": "mylederboard",
    "MyRevenue": "myryvers",
    "mysql dump is enabled on your server": "MySQL转储在您的服务器上启用",
    "mysqldump": "mysqldump",
    "MyWallet": "我的钱包",
    "MyWishlist": "我的收藏",
    "Nairobi": "内罗毕",
    "Name": "姓名",
    "Name :": "姓名 ：",
    "Name of course": "当然是名字",
    "Name of Image": "图像的名称",
    "Name of Question": "问题名称",
    "Name of Quiz Topic": "测验主题的名称",
    "Navigation": "导航",
    "New": "新的",
    "New Caledonia": "新喀里多尼亚",
    "New Sidebar for Admin": "管理新的侧边栏",
    "New Sidebar for Instructor": "教师的新侧边栏",
    "Newest": "最新",
    "Newfoundland and Labrador": "纽芬兰和拉布拉多",
    "News": "消息",
    "newsletter": "通讯",
    "Next": "下一个",
    "Nicosia": "尼科西亚",
    "No": "不",
    "No announcement detail": "没有公告细节",
    "No announcements": "没有公告",
    "No Course Found !": "找不到课程！",
    "No Data Found": "没有找到数据",
    "No Deals Found": "找不到交易",
    "No File Found": "找不到文件",
    "No permission in this group !": "该小组没有许可！",
    "No products found !": "找不到产品！",
    "No Questions in this quiz": "这次测验没有问题",
    "No quiz": "不，也许",
    "No quiz detail": "没有测验细节",
    "No quizs detail": "也许不是",
    "No Rating": "没有评分",
    "No results found": "未找到结果",
    "No search": "没有搜索",
    "No Update is Available !!": "没有更新可用！！",
    "No. Courses Allowed to create in plan": "否。课程允许在计划中创建",
    "Nologofound": "Nogogound",
    "NoRating": "不努力",
    "Note:": "笔记：",
    "NotificationBody": "通知机构",
    "NotificationIcon": "通知",
    "notifications": "通知",
    "Notifications": "通知",
    "Nouakchott": "Nouakchott",
    "November": "十一月",
    "Novosibirsk": "Novosibirsk",
    "Number": "数字",
    "Objective": "客观的",
    "October": "十月",
    "of": "的",
    "of your company/business logo.": "您的公司/业务徽标。",
    "OFF": "离开",
    "off": "离开",
    "Offer Discount": "提供折扣",
    "OMISE API VERSION": "OMISE API版本",
    "Omise Payment": "付款",
    "Omise Payment Setting": "OMISE付款设置",
    "OMISE PUBLIC KEY": "OMISE公钥",
    "Omise Secret Key": "Omise秘密钥匙",
    "ON": "上",
    "ON Click of import data your existing data will remove (except users &amp; settings)": "ON Click of import data your existing data will remove (except users &amp; settings)",
    "On Vacation": "假期中",
    "on your account": "在您的帐户上",
    "Once you get one form after clicking on it just enter your calendar name and click on": "单击后获得一张表格后，只需输入您的日历名称，然后单击",
    "Once you have created your calendar successfully. You calendar will be visible in the left menu.": "成功创建日历后。您的日历将在左菜单中可见。",
    "One Time Password": "一次密码",
    "ONESIGNALAPPID": "OnesignalAppid",
    "ONESIGNALRESTAPIKEY": "Onesignalrestapikey",
    "Online": "在线的",
    "online course on": "在线课程",
    "Only applicable on youtube embedded url.</": "仅适用于YouTube嵌入式URL。</ </",
    "Onpause": "on par",
    "Onsale": "unsale",
    "Open a support ticket": "打开支持票",
    "OPEN EXCHANGE RATE KEY": "开汇率密钥",
    "Option A.": "选项A。",
    "Option B.": "选项B。",
    "Option C.": "选项C。",
    "Option D.": "选项D。",
    "option.": "选项。",
    "optional": "可选的",
    "or": "或者",
    "Order": "命令",
    "Order Confirmation": "订单确认",
    "Order Count": "订单计数",
    "Order price": "订单价格",
    "OrderId": "命令",
    "OrderID": "命令",
    "Orders": "订单",
    "Orders Total": "总订单",
    "Orginal Source": "原始来源",
    "Osaka, Sapporo, Tokyo": "大阪，萨波罗，东京",
    "Overview": "概述",
    "Owner": "所有者",
    "Pacific Time (US and Canada)": "太平洋时间（美国和加拿大）",
    "Page": "页",
    "page not found!": "网页未找到！",
    "Pages": "页面",
    "Pago Pago": "支付",
    "Paid": "有薪酬的",
    "Paid Course": "付费课程",
    "Panama": "巴拿马",
    "PaperUpload": "纸上",
    "Paperupload": "纸上",
    "Paris": "巴黎",
    "Password": "密码",
    "Pay": "支付",
    "Pay to Feature a Course": "付费以课程为特色",
    "Pay to feature course": "付款以特色课程",
    "Pay with Paypal": "用贝宝付款",
    "Pay With Paytm": "用Paytm付款",
    "Payer": "付款人",
    "Payflexi Payment": "Payflexi付款",
    "PayFlexiCallbackURL": "Payflexicallbackurl",
    "PayFlexiMode": "Payfleximode",
    "PayFlexiPublicKey": "Payflexipublickey",
    "PayFlexiSecretKey": "Payflexisecretkey",
    "PayFlexiWebhookURL": "Payflexiwebhookurl",
    "PAYHERE APP SECRET": "支付应用程序的秘密",
    "PAYHERE BUISNESS APP CODE": "付供商品应用程序代码",
    "PAYHERE MERCHANT ID": "支付商人身份证",
    "PAYHERE MODE": "付款模式",
    "Payhere Payment": "付款",
    "Payhere Payment Setting": "支付付款设置",
    "Payment": "支付",
    "Payment Gateway Name": "付款网关名称",
    "Payment Mode": "付款方式",
    "Payment Setting": "付款设置",
    "Payment Settings": "付款设置",
    "Payment Status": "支付状态",
    "Payment success": "付款成功",
    "PaymentMethod": "付款方式",
    "PaymentMethod :": "付款方式 ：",
    "Payout Setting": "支付设置",
    "PayoutDeatil": "付款方式",
    "PayoutSettings": "付款集",
    "Paypal": "贝宝",
    "Paypal Payment": "贝宝付款",
    "Paypal.me": "Paypal.me",
    "PaypalClientID": "paypalclientid",
    "PayPalEmail": "Paypalemail",
    "PaypalEnable": "贝宝",
    "PaypalMode": "PayPalmode",
    "PAYPALPAYMENT": "Paypalpayment",
    "PaypalSecretID": "paypalsecretid",
    "PaySelected": "划线",
    "paystack": "工资堆",
    "Paystack email": "Paystack电子邮件",
    "PayStack Payment": "工资片付款",
    "PaystackCallbackURL": "PaystackCallbackurl",
    "PayStackMerchantEmail": "PayStackMerchanteMail",
    "PAYSTACKPAYMENT": "PayStackPayment",
    "PayStackPaymentUrl": "PaystackPaymenturl",
    "PayStackPublicKey": "PayStackPublicKey",
    "PayStackSecretKey": "PaystackSecretkey",
    "PayStatus": "Paystatus",
    "Paytabs Payment": "Paytabs付款",
    "PayTM": "Paytm",
    "Paytm Payment": "Paytm付款",
    "PaytmChannel": "Paytmchannel",
    "PaytmEnable": "付费",
    "PaytmEnviroment": "PaytmenViroment",
    "PaytmIndustryType": "Paytmindustrype",
    "PaytmMerchantID": "Paytmmerchantid",
    "PaytmMerchantKey": "Paytmmerchantkey",
    "PaytmMerchantWebsite": "PaytmmerchantWebsite",
    "PaytmMobileNo": "Paytmmobileno",
    "PAYTMPAYMENT": "付费",
    "PaytoInstructor": "薪水指导者",
    "PayTotal": "PayTotal",
    "PAYU AUTH HEADER": "Payu auth标题",
    "PAYU DEFAULT": "PAYU默认",
    "PAYU MERCHANT KEY": "Payu商人钥匙",
    "PAYU MERCHANT SALT": "Payu Merchant Salt",
    "PAYU METHOD": "方法",
    "PayU Money Account ?": "Payu Money帐户？",
    "PayUBiz/Money": "Payubiz/Money",
    "PayUBiz/Money Payment Setting": "Payubiz/汇款设置",
    "Payumoney": "Payumoney",
    "PayWithPaypal": "PAYWITHPAYPAL",
    "PayWithPaytm": "PAYWITHPAYTM",
    "Pdf / Powerpoint / Notepad": "PDF / PowerPoint / Notepad",
    "PdfFileName": "pdffilename",
    "Pending": "待办的",
    "Pending Course": "等待课程",
    "Pending Instructor Request": "等待讲师请求",
    "Pending Payout": "等待支出",
    "Pending Payout ": "等待支出",
    "Pending Payouts": "等待的支出",
    "PendingPayout": "待售",
    "Per Question Mark": "每个问号",
    "Percentage": "百分比",
    "Permission Name:": "权限名称：",
    "PerQuestionMarks": "perquestionmarks",
    "Personal Info": "个人信息",
    "Perth": "珀斯",
    "Phone": "电话",
    "Pincode": "PIN码",
    "Plan": "计划",
    "Plan Expire Duration": "计划到期持续时间",
    "Platform": "平台",
    "Play Store": "应用商店",
    "Player Customization": "玩家定制",
    "Player Setting": "玩家设置",
    "Player Settings": "玩家设置",
    "PlayerCustomization": "playercustomization",
    "PlayerLogo": "PlayerLogo",
    "PlayerSettings": "玩家",
    "Please": "请",
    "Please active blizzard from configure": "请从配置中主动暴风雪",
    "Please Choose Only .JPG, .JPEG and .PNG": "请仅选择.jpg，.jpeg和.png",
    "Please configure blizzard theme before using it.": "使用之前，请在使用之前配置暴风雪主题。",
    "Please configure theme before using it": "请在使用之前配置主题",
    "Please Document": "请记录",
    "Please Enter Acc. Holder Name": "请输入ACC。持有人名称",
    "Please Enter Account Number": "请输入帐号",
    "Please Enter APP URL !": "请输入应用程序网址！",
    "Please Enter Bank Name": "请输入银行名称",
    "Please enter Blizzard Theme purchase code.": "请输入暴雪主题购买代码。",
    "Please Enter Contact !": "请输入联系人！",
    "Please Enter Copy right Text !": "请输入正确的文本！",
    "Please enter description!": "请输入说明！",
    "Please Enter Detail": "请输入详细信息",
    "Please enter Detail!": "请输入详细信息！",
    "Please enter eClass App purchase code.": "请输入Eclass应用程序购买代码。",
    "Please Enter Email": "请输入电子邮件",
    "Please Enter Email !": "请输入电子邮件！",
    "Please Enter Google Analytic Key !": "请输入Google Analytic密钥！",
    "Please Enter Header Title !": "请输入标题标题！",
    "Please Enter IFSC Code": "请输入IFSC代码",
    "Please Enter Link !": "请输入链接！",
    "Please enter Project Title !": "请输入项目标题！",
    "Please enter Refferal code Length": "请输入重新代码长度",
    "Please enter text!": "请输入文字！",
    "Please Enter the reason to contact us": "请输入与我们联系的理由",
    "Please Enter times for watching a video": "请输入观看视频的时间",
    "Please Enter Title": "请输入标题",
    "Please enter tittle!": "请输入Tittle！",
    "Please enter Url!": "请输入URL！",
    "Please enter valid purchase code": "请输入有效的购买代码",
    "Please Enter Whataspp PopUp Message !": "请输入WhatAspp弹出消息！",
    "Please Enter Whatsapp Phone Number !": "请输入WhatsApp电话号码！",
    "Please generate API key first.": "请先生成API密钥。",
    "Please keep theme status disable from configure if you are not using it.": "如果您不使用它，请禁止主题状态禁止配置。",
    "Please Select an Option": "请选择一个选项",
    "Please Select Categories": "请选择类别",
    "Please select currency position": "请选择货币头寸",
    "Please select role": "请选择角色",
    "Please wait for": "请等待",
    "PleaseSelect": "请选择",
    "Point per refferal:": "每次重新点：",
    "Pop Up Ad Setting": "弹出广告设置",
    "Popup": "弹出",
    "Position": "位置",
    "Prague Bratislava": "布拉格·布拉迪斯拉瓦",
    "PreloaderEnable": "预加载",
    "Preloaderlogo": "预载体",
    "Presenter Name": "主持人名称",
    "Prev": "上一条",
    "Preview": "预习",
    "preview": "预习",
    "Preview Image": "预览图像",
    "PreviewImage": "预览图",
    "PreviewVideo": "PreviewVideo",
    "Previous Paper": "以前的论文",
    "Previous Papers": "以前的论文",
    "PreviousPaper": "以前的纸",
    "Previouspaper": "以前的纸",
    "Price": "价格",
    "Print": "打印",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "PrivacyPolicy": "隐私政策",
    "Private Course": "私人课程",
    "Private Courses": "私人课程",
    "PrivateCourse": "私人",
    "Procceed": "推出",
    "Proceed": "继续",
    "Proceed to Checkout": "进行结算",
    "ProceedRefund": "进展",
    "Profile": "轮廓",
    "Profile Update": "配置文件更新",
    "Progessive Web App Requirements": "Progessive Web应用程序要求",
    "Progress": "进步",
    "Progress View": "进度视图",
    "ProjectTitle": "项目名称",
    "PromoBar": "Promobar",
    "PromoEnable": "可宣传",
    "PromoLink": "Promolink",
    "PromoText": "proplaperxt",
    "Puchased on": "盖上了",
    "Puerto Rico": "波多黎各",
    "Purchase": "购买",
    "Purchase Code": "购买代码",
    "Purchase Code :": "购买代码：",
    "Purchase Code is invalid": "购买代码无效",
    "Purchase Code:": "购买代码：",
    "Purchase History": "购买历史",
    "Purchased": "购买",
    "Purchased Courses": "购买的课程",
    "Purchased History": "购买的历史",
    "PurchaseHistory": "购买历史",
    "Push Notification": "推送通知",
    "PushNotification": "推送通知",
    "PWA": "重量",
    "PWA Enable": "PWA启用",
    "PWA Settings": "PWA设置",
    "PWASetting": "PWASETTING",
    "Q & A": "问答",
    "Qatar": "卡塔尔",
    "Question": "问题",
    "Question Answer": "问题答案",
    "questions in this course": "本课程中的问题",
    "Quick Updates": "快速更新",
    "QuickUpdate": "QuickUpdate",
    "Quiz": "测验",
    "Quiz Price": "测验价格",
    "Quiz Report, Progress Report, Revenue Report,  Financial Reports, Device History": "测验报告，进度报告，收入报告，财务报告，设备历史记录",
    "Quiz Review": "测验评论",
    "Quiz Reviews": "测验评论",
    "Quiz Timer": "测验计时器",
    "Quiz Topic": "测验主题",
    "Quiz Type": "测验类型",
    "QuizDescription": "测验",
    "QuizReattempt": "quizreattempt",
    "QuizReview": "QUIZREVIEW",
    "QuizTimer": "quiztimer",
    "QuizTopic": "测验",
    "Rating": "评分",
    "rating": "评分",
    "RAVE Buisness APP Logo": "狂欢Buisness应用程序徽标",
    "RAVE country code": "狂欢国家代码",
    "RAVE ENVIRONMENT": "狂欢环境",
    "RAVE PUBLIC KEY": "狂欢公钥",
    "RAVE SECRET HASH": "狂欢的秘密哈希",
    "RAVE SECRET KEY": "狂欢秘密钥匙",
    "RAVE Transcation Prefix": "狂欢的转移前缀",
    "RazorPay Payment": "Razorpay付款",
    "RazorpayKey": "Razorpaykey",
    "RAZORPAYPAYMENT": "RazorPayment",
    "RazorpaySecretKey": "Razorpaysecretkey",
    "Reason": "原因",
    "Reason :": "原因 ：",
    "ReasonforRejection": "理性驳斥",
    "Reattempt": "重新计算",
    "ReCaptcha": "recaptcha",
    "Recent Activity": "近期活动",
    "Recent Announcements": "最近的公告",
    "Recent Blogs": "最近的博客",
    "Recent Courses": "最近的课程",
    "Recent Instructors": "最近的讲师",
    "Recent Orders": "最近的订单",
    "Recent Posts": "最近的帖子",
    "Recent Questions": "最近的问题",
    "Recent Users": "最近的用户",
    "Recently Added": "最近添加的",
    "Recently Viewed Courses": "最近查看了课程",
    "Recieved": "收到",
    "Recommendedsize": "推荐尺寸",
    "RecommnadedSize": "推荐尺寸",
    "Recorded": "记录",
    "Recording": "记录",
    "Red Text": "红色文字",
    "RedBackground": "红色背景",
    "Refer & Earn": "参考并赚钱",
    "Refferal Code Length:": "重新代码长度：",
    "Refund": "退款",
    "Refund Mode": "退款模式",
    "Refund Order": "退款订单",
    "Refund Orders": "退款订单",
    "Refund Policies ": "退款政策",
    "Refund Policy": "退款政策",
    "Refund Policy ": "退款政策",
    "Refund Request": "退款要求",
    "RefundCompleted": "退还",
    "Refunded": "退款",
    "RefundOrders": "退款",
    "RefundPolicy": "退款政策",
    "RefundRequest": "退款要求",
    "Refunds": "退款",
    "Register": "登记",
    "Register Event": "注册活动",
    "regular": "常规的",
    "Rejected": "被拒绝",
    "RejectedCourses": "拒绝的情况",
    "Related Course": "相关课程",
    "Related Courses": "相关课程",
    "RelatedCourse": "相关性",
    "Remember Me": "记得我",
    "Remove": "消除",
    "Remove From Cart": "从购物车中取出",
    "Remove From cart": "从购物车中取出",
    "Remove from Wishlist": "从愿望清单中删除",
    "Remove Public": "删除公众",
    "Remove public from URL": "从URL中删除公众",
    "Remove to Wishlist": "删除愿望清单",
    "RemovePublic": "removepublic",
    "Reply": "回复",
    "report": "报告",
    "Report": "报告",
    "Report Course": "报告课程",
    "Reported": "报告",
    "Reported Question": "报告的问题",
    "Reported Questions": "报告的问题",
    "Reported Questions ": "报告的问题",
    "Reports": "报告",
    "Request": "要求",
    "Request Appointment": "要求预约",
    "RequestToInvolve": "请求toinvolve",
    "Required": "必需的",
    "required and to be updated in Icon Settings": "需要并在图标设置中进行更新",
    "Requirements": "要求",
    "Reset": "重置",
    "Reset Filter": "重置过滤器",
    "ResetDemo": "我们重置",
    "Response": "回复",
    "results for ": "结果",
    "Resume": "恢复",
    "Resume edit successfully": "恢复编辑成功",
    "Return Available": "返回可用",
    "Return Not Available": "返回不可用",
    "ReturnAvailable": "returnavailable",
    "Revenue": "收入",
    "Reverse Background Gradient Color": "反向背景梯度颜色",
    "Review": "审查",
    "Review Rating": "评论评分",
    "ReviewAssignment": "评论设施",
    "ReviewRating": "审查",
    "ReviewReport": "评论报告",
    "Reviews": "评论",
    "Reykjavik": "雷克雅未克",
    "Right side currency icon": "右侧货币图标",
    "Right/left": "右左",
    "RightClick": "右键点击",
    "Riyadh": "利雅得",
    "Role": "角色",
    "Role name": "角色名称",
    "Role Name": "角色名称",
    "Role name already taken !": "角色名称已经拿走了！",
    "Role name is required !": "需要角色名称！",
    "Roles": "角色",
    "Roles And Permission": "角色和许可",
    "Rome": "罗马",
    "Sale End Date": "销售结束日期",
    "Sale ends in ": "销售以结束",
    "Sale Start Date": "销售开始日期",
    "Santiago": "圣地亚哥",
    "Sao Paulo": "圣保罗",
    "Sarajevo, Skopje, Zagreb": "Sarajevo，Skopje，Zagreb",
    "Saskatchewan": "萨斯喀彻温省",
    "Save": "节省",
    "save": "节省",
    "Saved successfully": "保存成功",
    "Scan this QR code with your Google Authenticator App": "使用您的Google Authenticator应用程序扫描此QR代码",
    "score card": "记分卡",
    "Search": "搜索",
    "Search Courses": "搜索课程",
    "Search From Vimeo API": "从Vimeo API搜索",
    "Search From Youtube API": "从YouTube API搜索",
    "Search Job": "搜索工作",
    "search topic": "搜索主题",
    "Searchforcourses": "SEERTORCOURSES",
    "SearchonSlider": "SearchOnslider",
    "SearchText": "搜索文本",
    "seconds to be redirected to your course page": "将秒重定向到您的课程页面",
    "Secret Key": "密钥",
    "Secret KEY": "密钥",
    "Secret Key: Your PayFlexi secretKey. Sign up on": "秘密钥匙：您的Payflexi Secretkey。注册",
    "Section": "部分",
    "Section Five": "第五节",
    "Section Five Detail eight :": "第五节详细信息八：",
    "Section Five Detail five :": "第五节详细信息五：",
    "Section Five Detail four :": "第五节详细信息四：",
    "Section Five Detail nine :": "第五节详细信息九：",
    "Section Five Detail One :": "第五节详细信息：",
    "Section Five Detail seven :": "第五节详细信息七：",
    "Section Five Detail six :": "第五节详细信息六：",
    "Section Five Detail ten :": "第五节详细信息十：",
    "Section Five Detail three :": "第五节细节三：",
    "Section Five Detail two :": "第五节详细信息两个：",
    "Section Five Heading :": "第五节标题：",
    "Section Five Heading : ": "第五节标题：",
    "Section Five Icon :": "第五节图标：",
    "Section Five Image One :": "第五部分图像一：",
    "Section Five Image Three :": "第五部分图像三：",
    "Section Five Image Two :": "第五部分图2：",
    "Section Five Text :": "第五节文本：",
    "Section Five Topic Eight :": "第五节主题八：",
    "Section Five Topic Five :": "第五节主题五：",
    "Section Five Topic Four :": "第五节主题四：",
    "Section Five Topic Nine :": "第五节主题九：",
    "Section Five Topic One :": "第五节主题一：",
    "Section Five Topic Seven :": "第五节主题七：",
    "Section Five Topic Six :": "第五节主题六：",
    "Section Five Topic Ten :": "第五节主题十：",
    "Section Five Topic Three :": "第五节主题三：",
    "Section Five Topic Two : ": "第五节主题第二：",
    "Section Four": "第四节",
    "Section Four Heading : ": "第四节标题：",
    "Section Four Icon :": "第四节图标：",
    "Section Four Image Eight :": "第四节图8：",
    "Section Four Image Five :": "第四节图5：",
    "Section Four Image Four :": "第四部分图4：",
    "Section Four Image Nine :": "第四部分第九部分：",
    "Section Four Image One :": "第四节图片一：",
    "Section Four Image Seven :": "第四节图片第七部分：",
    "Section Four Image Six :": "第四节图6：",
    "Section Four Image Text One :": "第四节图像文本一：",
    "Section Four Image Text Two :": "第四节图像文本第二：",
    "Section Four Image Three :": "第四节图三：",
    "Section Four Image Two :": "第四节图2：",
    "Section Four Text :": "第四节文本：",
    "Section One": "第一部分",
    "Section One BackgroundImage :": "第一部分背景图：",
    "Section One button Link :": "第一个按钮链接：",
    "Section One button Text :": "第一个按钮文本：",
    "Section One Header": "第一节标题",
    "Section One Heading :": "第一节标题：",
    "Section One Image :": "第一部分图片：",
    "Section One link :": "第一部分链接：",
    "Section One Text :": "第一部分：",
    "Section Six": "第六节",
    "Section Six Detail": "第六节细节",
    "Section Six facebook link": "第六节Facebook链接",
    "Section Six Heading": "第六节标题",
    "Section Six Heading : ": "第六节标题：",
    "Section Six Instagram link": "第六节Instagram链接",
    "Section Six Link": "第六节链接",
    "Section Six Linkedin link": "第六节LinkedIn链接",
    "Section Six Text :": "第六节文本：",
    "Section Six Text One": "第六节文本一",
    "Section Six Text Three ": "第六节文本三",
    "Section Six Text Two": "第六节文本第二",
    "Section Six Topic Five :": "第六节主题五：",
    "Section Six Topic Four :": "第六节主题四：",
    "Section Six Topic One :": "第六节主题一：",
    "Section Six Topic Six :": "第六节主题六：",
    "Section Six Topic Three :": "第六节主题三：",
    "Section Six Topic Two :": "第六节主题第二：",
    "Section Six Twitter link": "第六节Twitter链接",
    "Section Three": "第三节",
    "Section Three Background Image :": "第三节背景图像：",
    "Section Three Counter Five :": "第三部分柜台五：",
    "Section Three Counter Four :": "第三节计数器四：",
    "Section Three Counter One :": "第三部分计数器一：",
    "Section Three Counter Six :": "第三部分柜台六：",
    "Section Three Counter Three :": "第三节计数器三：",
    "Section Three Counter Two :": "第三节计数器两部分：",
    "Section Three Heading :": "第三节标题：",
    "Section Three Image :": "第三节图片：",
    "Section Three Text :": "第三节文本：",
    "Section Three text Five :": "第三节文本五：",
    "Section Three text Four :": "第三节文字四：",
    "Section Three text One :": "第三节文本一：",
    "Section Three text Six :": "第三节第六节：",
    "Section Three text Three :": "第三节文本三：",
    "Section Three text Two :": "第三节文本第二：",
    "Section Two": "第二节",
    "Section Two Heading :": "第二节标题：",
    "Section Two Image Four Detail :": "第二部分图像四个细节：",
    "Section Two Image One Detail :": "第二部分图片一细节：",
    "Section Two Image Three Detail :": "第二部分图像三个细节：",
    "Section Two Image Two Detail :": "第二部分图片两个细节：",
    "Section Two Instructor Image Four :": "第二部分讲师图像四：",
    "Section Two Instructor Image One :": "第二部分讲师图像一：",
    "Section Two Instructor Image Three :": "第二部分讲师图像三：",
    "Section Two Instructor Image Two :": "第二部分讲师图像二：",
    "Section Two Instructor Profile": "第二部分讲师资料",
    "Section Two Instructor text Four :": "第二部分讲师文本四：",
    "Section Two Instructor text One :": "第二部分讲师文字一：",
    "Section Two Instructor text Three :": "第二部分讲师文本三：",
    "Section Two Instructor text Two :": "第二部分讲师文字第二：",
    "Section Two Text :": "第二条文字：",
    "See Less": "少看",
    "See More": "看更多",
    "See your purchase history & explore more Courses": "查看您的购买历史并探索更多课程",
    "Select": "选择",
    "Select a Date & Time": "选择日期和时间",
    "Select a Date & Time:": "选择一个日期和时间：",
    "Select a User :": "选择一个用户：",
    "Select All": "全选",
    "Select an Option": "选择一个选项",
    "Select an Option ": "选择一个选项",
    "Select anO ption": "选择一个选项",
    "Select Bank": "选择银行",
    "Select Category": "选择类别",
    "Select Chapter": "选择章节",
    "Select Courses": "选择课程",
    "Select csv File :": "选择CSV文件：",
    "Select discount type": "选择折扣类型",
    "Select Instructor:": "选择讲师：",
    "Select pages:": "选择页面：",
    "Select Role": "选择角色",
    "Select Theme": "选择主题",
    "Select those countries where you want to block courses": "选择要阻止课程的国家",
    "SelectanOption": "选择一个选项",
    "SelectBundle": "SelectBundle",
    "SelectCategories": "SelectCategories",
    "SelectCategory": "SelectCategory",
    "SelectCourse": "选择",
    "SelectLanguage": "选择语言",
    "SelectQuestion": "选择问题",
    "SelectRefundPolicy": "selectrefundpolicy",
    "SelectRole": "selectrole",
    "SelectSubCategory": "SelectSubCategory",
    "SelectTags": "selectTags",
    "SelectUser": "SelectUser",
    "SelectUserGroup": "SelectUserGroup",
    "Send": "发送",
    "SenderName": "发射器名称",
    "Senior Instructor": "高级讲师",
    "Seo": "这个",
    "SeoSetting": "Seosetting",
    "Seoul": "汉城",
    "September": "九月",
    "Service Worker Setting:": "服务工作者设置：",
    "Set to None if you want to use your account timezone": "如果您想使用帐户时区，则设置为无",
    "SetDefault": "默认设置",
    "Setting": "环境",
    "Setting, PWA, Adsense, IP Block Settings, Twilio, Site Map, Language, Email Design": "设置，PWA，ADSENSE，IP块设置，Twilio，站点地图，语言，电子邮件设计",
    "Settings": "设置",
    "Settings.": "设置。",
    "Setup payment informations": "设置付款信息",
    "Share": "分享",
    "Share profile": "共享个人资料",
    "Share this course": "分享本课程",
    "Share this profile": "分享此个人资料",
    "ShareEnable": "可共享",
    "Shopping Cart": "购物车",
    "Short Detail": "简短的细节",
    "ShortDetail": "短尾巴",
    "SHOW": "节目",
    "Show Quiz Report": "显示测验报告",
    "Show Report": "显示报告",
    "ShowButton": "Showbutton",
    "Showing": "展示",
    "Showing result": "显示结果",
    "Sign in to the": "登录",
    "Signature": "签名",
    "Signup": "注册",
    "Simple QR Code": "简单的QR码",
    "Singapore": "新加坡",
    "Site Map": "站点地图",
    "Site Setting": "站点设置",
    "Site Settings": "站点设置",
    "SiteMap": "站点地图",
    "SiteSetting": "站点",
    "size": "尺寸",
    "Size": "尺寸",
    "Skill": "技能",
    "Skills": "技能",
    "Skip AD Setting": "跳过广告设置",
    "Skip AD Timer": "运输广告小时",
    "SkipAd": "订购",
    "skrill": "斯克里尔",
    "SKRILL API PASSWORD": "Skrill API密码",
    "SKRILL APP LOGO URL": "Skrill应用徽标URL",
    "SKRILL MERCHANT EMAIL": "Skrill商人电子邮件",
    "Skrill Payment": "Skrill付款",
    "Skrill Payment Setting": "Skrill付款设置",
    "Slider": "滑块",
    "Slider On/Off": "滑块打开/关",
    "Sliders": "滑块",
    "Slug": "sl",
    "Smanager Payment": "Smanager付款",
    "Social": "社会的",
    "Social Profile": "社会形象",
    "SocialLoginSetting": "社会插曲",
    "Sofia": "苏菲亚",
    "Solid": "坚硬的",
    "Solomon Islands": "所罗门群岛",
    "Sort": "种类",
    "Specific Date": "具体日期",
    "SplashScreen": "飞溅屏幕",
    "SquarePay Payment": "SquarePay付款",
    "SSL API DOMAIN URL": "SSL API域URL",
    "SSL STORE ID": "SSL商店ID",
    "SSL STORE PASSWORD": "SSL商店密码",
    "SSLCommerze Payment": "SSLCommerze付款",
    "SSLCommerze Payment Setting": "SSLCommerze付款设置",
    "staging": "舞台",
    "Start": "开始",
    "Start At": "开始",
    "Start At:": "从：",
    "Start Course": "开始课程",
    "Start date": "开始日期",
    "Start date:": "开始日期：",
    "Start Meetings": "开始开会",
    "Start Mettings": "开始派",
    "Start Quiz": "开始测验",
    "Start refering your friends and start earning !!": "开始推荐您的朋友并开始赚钱！！",
    "Start Time": "开始时间",
    "Start Time:": "开始时间：",
    "StartTime": "启动",
    "State": "状态",
    "States": "状态",
    "Static Word Translation": "静态单词翻译",
    "Status": "地位",
    "Status :": "地位 ：",
    "Status:": "地位：",
    "Stockholm": "斯德哥尔摩",
    "Strip Payment": "剥离付款",
    "stripe": "条纹",
    "Stripe": "条纹",
    "StripeKey": "Stripekey",
    "STRIPEPAYMENT": "脱衣舞",
    "StripeSecretKey": "stripeSecretkey",
    "Student": "学生",
    "Student Feedback": "学生反馈",
    "Student Profile": "学生资料",
    "Students": "学生",
    "students enrolled": "学生入学",
    "Sub Category": "子类别",
    "SubCategories": "子类别",
    "Subcategories": "子类别",
    "Subcategory": "子类别",
    "SubCategory": "子类别",
    "SubHeading": "副标题",
    "Subject": "主题",
    "Subjective": "主观",
    "Submit": "提交",
    "Submit Assignment": "提交作业",
    "Subscribe": "订阅",
    "Subscribe Now": "现在订阅",
    "Subscribed": "订阅",
    "SubscribedInstructors": "订阅者",
    "Subscription": "订阅",
    "Subscription Bundles": "订阅捆绑包",
    "SubscriptionStatus": "订阅",
    "Subtitle": "字幕",
    "Subtitle Color": "字幕颜色",
    "Subtitle Font Size": "字幕字体大小",
    "SubtitleLanguage": "字节语言",
    "successfully completed": "成功完成",
    "Support": "支持",
    "Supported Moli Currency": "支持的莫利货币",
    "Swift Code": "SWIFT代码",
    "Swift Code ": "SWIFT代码",
    "SwiftCode": "SWIFT代码",
    "Symbol": "象征",
    "System reserved role": "系统保留角色",
    "Tags": "标签",
    "Taipei": "台北",
    "TargetURL": "targeturl",
    "TCKN for Turkish merchants, passport number for foreign merchants": "土耳其商人的TCKN，外国商人的护照号码",
    "Tegucigalpa": "tegucigalpa",
    "Tehran": "德黑兰",
    "Terms & Condition": "条款与协议",
    "Terms&Condition": "条款与协议",
    "test": "测试",
    "Testimonial": "推荐",
    "Testimonial, Advertisement, Slider, Fact Slider, Category Slider, Get Started, Trusted Slider, Widget, Seo Directory, Coming Soon, Terms & Condition, Privacy Policy, Invoice Design, Login/Signup, Videosetting, Breadcumsetting, Factsetting, Join an Instructor": "推荐，广告，滑块，事实滑块，类别滑块，入门，值得信赖的滑块，小部件，SEO目录，即将推出，条款和条件，隐私政策，发票设计，登录/注册，视频仪，视频仪，面包库，面包库，概况，加入教练，加入教练，加入教练",
    "Testimonials": "推荐",
    "Text": "文本",
    "Text Blue Color": "文字蓝色",
    "Text Color": "文字颜色",
    "Text Dark Color": "文字深色",
    "Text Grey Color": "文字灰色",
    "Text White Color": "文字白色",
    "TextLogo": "textlogo",
    "TextPosition": "文本置",
    "Thank You": "谢谢你",
    "Thank You for order": "谢谢你的订单",
    "ThankYou": "谢谢你",
    "that is associated with the calendar. From the G-mail interface, click the Apps icon.": "这与日历有关。从G-Mail接口中，单击应用程序图标。",
    "Theme Settings": "主题设置",
    "ThemeColorforheader": "themecolorforheader",
    "Themes": "主题",
    "This action is disabled in demo !": "此操作在演示中被禁用！",
    "this callback url in PayFlexi Merchant settings page": "此回调URL在Payflexi商人设置页面中",
    "this callback url in Paystack account": "此回调URL在Paystack帐户中",
    "This can either be": "这可以是",
    "This is the secret hash for your webhook": "这是您网络钩的秘密哈希",
    "This is to certify that": "这是为了证明",
    "This is your unique refer link share with your friends and family and start earning !": "这是您与您的朋友和家人共享的独特推荐链接并开始赚钱！",
    "This page isn't avalible. sorry about that.": "此页面不可避免。对于那个很抱歉。",
    "This process cannot be undone.": "这个过程无法撤消。",
    "this webhook url in PayFlexi Merchant settings page": "payflexi商人设置页面中的此Webhook URL页面",
    "Tijuana": "蒂华纳",
    "Time": "时间",
    "Time : ( Please Ensure that its not conflict with popup ad start time )": "时间：（请确保其与弹出广告开始时间不冲突）",
    "Times a Video": "次视频",
    "Timezone": "时区",
    "TimeZone": "时区",
    "title": "标题",
    "Title": "标题",
    "Title:": "标题：",
    "Title: ": "标题：",
    "Tittle": "tittle",
    "To": "至",
    "To Become An Online Instructor": "成为在线讲师",
    "To enable assignment on portal": "在门户上启用作业",
    "To release content on chapter & classes by a specific date or amount of days after enrollment": "在注册后的特定日期或天数中发布章节和课程的内容",
    "Toggle navigation": "切换导航",
    "Token is not generate correct": "令牌不正确",
    "Top Discounted Courses": "顶级折扣课程",
    "Topic": "话题",
    "Total": "全部的",
    "Total Amount": "总金额",
    "Total Balance": "总余额",
    "Total Marks": "总数",
    "Total Orders in 2022": "2022年的总订单",
    "Total Price": "总价",
    "Total Question": "总问题",
    "Total Questions": "总问题",
    "Total Revenue": "总收入",
    "TotalAmount": "总金额",
    "TotalInstructorRevenue": "彻底建筑物",
    "Totalstudents": "总体学生",
    "TransactionID": "交易",
    "TransactionId": "交易",
    "Transactionid :": "TransActionId：",
    "Transactions": "交易",
    "translation::translation.add": "翻译:: translation.add",
    "translation::translation.add_language": "翻译:: translation.add_language",
    "translation::translation.add_translation": "翻译:: translation.add_translation",
    "translation::translation.advanced_options": "翻译:: translation.advanced_options",
    "translation::translation.group_label": "translation :: translation.group_label",
    "translation::translation.group_placeholder": "translation :: translation.group_placeholder",
    "translation::translation.group_single": "translation :: translation.group_single",
    "translation::translation.key": "翻译:: translation.key",
    "translation::translation.key_label": "翻译:: translation.key_label",
    "translation::translation.key_placeholder": "翻译:: translation.key_placeholder",
    "translation::translation.language_name": "translation :: translation.language_name",
    "translation::translation.languages": "翻译:: translation.languages",
    "translation::translation.locale": "翻译:: translation.locale",
    "translation::translation.namespace_label": "translation :: translation.namespace_label",
    "translation::translation.namespace_placeholder": "翻译:: translation.namespace_placeholder",
    "translation::translation.save": "翻译:: translation.save",
    "translation::translation.search": "翻译:: translation.search",
    "translation::translation.translations": "翻译:: translation.translations",
    "translation::translation.value_label": "翻译:: translation.value_label",
    "translation::translation.value_placeholder": "翻译:: translation.value_placeholder",
    "Trending": "趋势",
    "Tripoli": "硅藻土",
    "Truested Slider": "悲惨的滑块",
    "Trusted by Companies": "由公司信任",
    "Trusted By Companies": "由公司信任",
    "Trusted User": "受信任的用户",
    "TrustedSlider": "TrustedSlider",
    "Try Again": "再试一次",
    "Try searching for something else.": "尝试搜索其他东西。",
    "TryAgain": "再试一次",
    "Tunis": "突尼斯",
    "Twilio": "Twilio",
    "TWILIO AUTH TOKEN :": "Twilio Auth Token：",
    "Twilio Enable": "Twilio启用",
    "TWILIO NUMBER :": "Twilio编号：",
    "Twilio Settings": "Twilio设置",
    "TWILIO SID :": "Twilio Sid：",
    "Twilio SMS Channel Settings": "Twilio SMS频道设置",
    "TwilioSettings": "Twiliosettings",
    "Twillo sms eror :": "Twillo SMS错误：",
    "Twitter Url": "Twitter URL",
    "Twitter.com": "Twitter.com",
    "TwitterUrl": "Twitterurl",
    "Two Factor Authentication": "两个因素身份验证",
    "Two factor authentication (2FA) strengthens access security by requiring two methods (also referred to as factors) to verify your identity. Two factor authentication protects against phishing, social engineering and password brute force attacks and secures your logins from attackers exploiting weak or stolen credentials.": "两个因素身份验证（2FA）通过需要两种方法（也称为因素）来验证您的身份，从而增强了访问安全性。两个因素身份验证可以防止网络钓鱼，社会工程和密码蛮力攻击，并确保您的登录者免受利用弱或被盗凭证的攻击者。",
    "Type": "类型",
    "Unenroll": "解答",
    "Universal Time UTC": "Universal Time UTC",
    "Unknown error occurred": "发生未知错误",
    "UnSubscribe": "退订",
    "Update": "更新",
    "Update available": "更新可用",
    "Update Big Blue Settings": "更新大蓝色设置",
    "Update BigBlue Button Salt Key and Server URL : ": "更新BigBlue按钮盐密钥和服务器URL：",
    "Update Blog": "更新博客",
    "Update Courses": "更新课程",
    "Update Currency": "更新货币",
    "Update Currency Rate": "更新货币率",
    "Update Manifest": "更新清单",
    "Update Now": "现在更新",
    "Update Password": "更新密码",
    "Update Process": "更新过程",
    "Update Profile": "更新个人信息",
    "Update PWA Icons": "更新PWA图标",
    "Update Vacation Dates": "更新假期日期",
    "Update You Certificate": "更新您的证书",
    "Update your profile name": "更新您的个人资料名称",
    "UpdateBlog": "UpdateBlog",
    "UpdatePassword": "UpdatePassword",
    "UpdateProcess": "更新过程",
    "Updater": "更新者",
    "Updates": "更新",
    "Updateyourcertificate": "UpdateYourCertificate",
    "Upload": "上传",
    "UPLOAD ADDON FILE (ZIP FILE) :": "上传插件文件（zip文件）：",
    "Upload Image": "上传图片",
    "Upload Items": "上传项目",
    "Upload Resume": "上传简历",
    "UPLOAD THEME FILE (ZIP FILE) :": "上传主题文件（zip文件）：",
    "UploadAudio": "上传audio",
    "UploadImage": "上传图片",
    "UploadPdf": "uploadpdf",
    "UploadVideo": "UploadVideo",
    "UploadZip": "上载",
    "Upto": "取决于",
    "URL": "URL",
    "Url": "URL",
    "URL:": "URL：",
    "USD": "美元",
    "use": "利用",
    "use callback url": "使用回调URL",
    "Use this code in you app and rest your passowrd": "在您的应用中使用此代码并休息您的PassOwrd",
    "Use Your Account Timezone": "使用您的帐户时区",
    "user": "用户",
    "User": "用户",
    "User :": "用户：",
    "User Distribution": "用户分布",
    "User does not have the right permissions.": "用户没有正确的权限。",
    "User Enrolled in course ": "用户注册当然",
    "User Name": "用户名",
    "User name": "用户名",
    "User Profile": "用户资料",
    "UserProfile": "用户资料",
    "Users": "用户",
    "Users Activity Logs": "用户活动日志",
    "Users Enrolled": "用户注册",
    "UsersEnrolled": "用户启用",
    "Usually in all hosting dump path for MYSQL is /usr/bin": "通常在所有托管转储路径中的mysql是 /usr /bin",
    "Vacation": "假期",
    "Vacation Enable": "假期启用",
    "Value": "价值",
    "Vancouver": "温哥华",
    "Verified": "经过验证",
    "Verify": "核实",
    "Verify Your Email Address": "确认你的邮件地址",
    "VerifyEmail": "验证邮件",
    "Video": "视频",
    "Video And Image For Question": "视频和图像的图像",
    "Video Downlaod Enable:": "视频downaod启用：",
    "Video Setting": "视频设置",
    "Videosetting": "录像机",
    "VideoSetting": "录像机",
    "Vienna": "维也纳",
    "Vietnam": "越南",
    "view": "看法",
    "View": "看法",
    "View All Posts": "查看所有帖子",
    "View All Request Course": "查看所有请求课程",
    "View Assignment": "查看分配",
    "View Certificate": "查看证书",
    "View Course Detail": "查看课程详细信息",
    "View Instructor": "查看讲师",
    "View Meeting": "查看会议",
    "view more": "查看更多",
    "View More": "查看更多",
    "View Profile": "查看资料",
    "View Refund Request": "查看退款请求",
    "View Zoom Meeting": "查看变焦会议",
    "ViewAll": "查看全部",
    "ViewAllInstructor": "ViewAllinstructor",
    "ViewAssignments": "视图",
    "VIMEO ACCESS": "Vimeo访问",
    "Vimeo API": "Vimeo API",
    "Vimeo API Keys": "Vimeo API键",
    "VIMEO SECRET": "Vimeo Secret",
    "VIMEO_CLIENT": "vimeo_client",
    "VisibleonAll": "VisibleOnall",
    "VisibleonCart": "VisibleOncart",
    "VisibleonDetail": "可见的尾巴",
    "VisibleonHome": "VisibleOnhome",
    "VisibleonWishlist": "VisibleOnwishList",
    "Visit Site": "访问网站",
    "VisitSite": "访问",
    "Vladivostok": "Vladivostok",
    "Wallet": "钱包",
    "Wallet Checkout": "钱包结帐",
    "Wallet Settings": "钱包设置",
    "Wallet Settings - Admin": "钱包设置 - 管理员",
    "Wallet Transactions": "钱包交易",
    "Wallet Transactions - Admin": "钱包交易 - 管理员",
    "Warning": "警告",
    "Warning !": "警告 ！",
    "Warsaw": "华沙",
    "Watch Video": "看视频",
    "Watchlist": "监视列表",
    "We are adding more gateways soon": "我们很快就会添加更多网关",
    "Weekly": "每周",
    "Welcome To Update Wizard": "欢迎来更新向导",
    "WelcomeEmail": "欢迎邮件",
    "West Central Africa": "西非西非",
    "What Learn": "什么学",
    "What learn": "什么学",
    "What you will learn": "你会学到什么",
    "WhatasppPhoneNo": "whatasppphoneno",
    "WhatasppPopUpMsg": "WhatAsppPopupMsg",
    "Whatlearn": "什么",
    "WhatLearns": "什么",
    "Whatsapp": "WhatsApp",
    "Whatsapp Chat": "whatsapp聊天",
    "Whatsapp Chat Button Setting": "WhatsApp聊天按钮设置",
    "WhatsappButtonSetting": "whatsappbuttonsetting",
    "whatsappcolor": "WhatsAppColor",
    "when Disabled duration can be in days": "当残疾持续时间可能在几天内",
    "when enroll": "注册时",
    "When section should be unlock": "何时应解锁部分",
    "When Subscribe": "订阅时",
    "Where Is My Purchase Code": "我的购买代码在哪里",
    "which you have create and which is visible on the left menu and scroll down will get your": "您创建的是在左菜单上可见的，然后向下滚动将获得您的",
    "White Background": "白色背景",
    "White Text": "白色文字",
    "Widget": "小部件",
    "Widget Setting": "小部件设置",
    "WidgetOne": "小山针",
    "WidgetSetting": "窗口基",
    "WidgetThree": "小部件",
    "WidgetTwo": "widgettwo",
    "Winnipeg": "温尼伯",
    "Wishlist": "愿望清单",
    "withy our correct name": "与我们正确的名字",
    "WordPress Theme Development": "WordPress主题开发",
    "Working": "在职的",
    "Worldpay": "世界赛",
    "Write review": "写评论",
    "Y-m-d": "Y-M-D",
    "Yakutsk": "Yakutsk",
    "Yearly": "每年",
    "Yekaterinburg": "Yakatererrurg",
    "Yes": "是的",
    "You are currently not connected to any networks.": "您目前尚未连接到任何网络。",
    "You are successfully enrolled in a course": "您已成功参加课程",
    "You can use this project only in single domain for multiple domain please check License standard": "您只能在单个域中使用此项目用于多个域，请检查许可证标准",
    "You have": "你有",
    "You have already Given the test ! Try to give other Quizes": "您已经进行了测试！尝试给其他Quies",
    "You have not added your your bank details in your profile": "您尚未在个人资料中添加银行详细信息",
    "You tried to update the domain which is invalid !": "您尝试更新无效的域！",
    "Your Answer": "你的答案",
    "Your application is up to date": "您的申请是最新的",
    "Your Appointment": "您的约会",
    "Your Assignments": "您的作业",
    "Your Google Meetings ": "您的Google会议",
    "Your Items": "您的物品",
    "Your Message": "你的信息",
    "Your message": "你的信息",
    "Your Name": "你的名字",
    "Your Password Reset Code is": "您的密码重置代码是",
    "Your Zoom Meetings": "您的缩放会议",
    "YouTube And Vimeo Video Support (Only Embed Code Link)": "YouTube和Vimeo视频支持（仅嵌入代码链接）",
    "YouTube And Vimeo Video Support (Only Embed Code LinkG": "YouTube和Vimeo视频支持（仅嵌入代码链接",
    "Youtube API": "YouTube API",
    "Youtube API Keys": "YouTube API键",
    "Youtube Url": "YouTube URL",
    "youtube.com": "youtube.com",
    "YoutubeUrl": "YouTubeurl",
    "Z-A": "Z-A",
    "Zip": "压缩",
    "ZipFileName": "ZipfileName",
    "Zoom Live Meetings": "缩放现场会议",
    "Zoom Live Mettings": "缩放现场派",
    "Zoom Meetings": "缩放会议",
    "Zoom Mettings ": "缩放派",
    "Zoom Setting": "缩放设置",
    "Zoom Settings": "Zoom Settings",
    "ZoomDashboard": "ZoomDashboard",
    "ZoomLiveMeetings": "ZoomLiveMeetings",
    "ZoomSettings": "ZoomSettings",
    "Zurich": "Zurich"
}